[ATS:AUD]
source=ATS
target=AUD
intermediate=
rate=1.968585243
type=mul
date=7980
[ATS:BEF]
source=ATS
target=BEF
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:BNG]
source=ATS
target=BNG
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:BRL]
source=ATS
target=BRL
intermediate=
rate=6.214447921
type=div
date=7980
[ATS:CAD]
source=ATS
target=CAD
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:CHF]
source=ATS
target=CHF
intermediate=
rate=4.558033427
type=div
date=7980
[ATS:CNY]
source=ATS
target=CNY
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:DEM]
source=ATS
target=DEM
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:DKK]
source=ATS
target=DKK
intermediate=
rate=2.533696115
type=div
date=7980
[ATS:DTR]
source=ATS
target=DTR
intermediate=
rate=4.487361637
type=div
date=7980
[ATS:EGP]
source=ATS
target=EGP
intermediate=
rate=4.714167443
type=div
date=7980
[ATS:ELE]
source=ATS
target=ELE
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:ESP]
source=ATS
target=ESP
intermediate=
rate=2.573725119
type=mul
date=7980
[ATS:EUR]
source=ATS
target=EUR
intermediate=
rate=6.221280535
type=div
date=7980
[ATS:FRF]
source=ATS
target=FRF
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:GBP]
source=ATS
target=GBP
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:GRD]
source=ATS
target=GRD
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:HKD]
source=ATS
target=HKD
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:ILS]
source=ATS
target=ILS
intermediate=
rate=3.300112578
type=div
date=7980
[ATS:INR]
source=ATS
target=INR
intermediate=FRF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:ISK]
source=ATS
target=ISK
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:ITL]
source=ATS
target=ITL
intermediate=
rate=1.131448300
type=mul
date=7980
[ATS:JPY]
source=ATS
target=JPY
intermediate=
rate=4.043905598
type=mul
date=7980
[ATS:LAM]
source=ATS
target=LAM
intermediate=
rate=1.080419265
type=div
date=7980
[ATS:MXN]
source=ATS
target=MXN
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:NLG]
source=ATS
target=NLG
intermediate=
rate=6.973154785
type=mul
date=7980
[ATS:NOK]
source=ATS
target=NOK
intermediate=
rate=3.539131289
type=div
date=7980
[ATS:NZD]
source=ATS
target=NZD
intermediate=
rate=5.654235414
type=div
date=7980
[ATS:PLZ]
source=ATS
target=PLZ
intermediate=
rate=5.568687112
type=div
date=7980
[ATS:PTE]
source=ATS
target=PTE
intermediate=
rate=2.408629012
type=mul
date=7980
[ATS:RUR]
source=ATS
target=RUR
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ATS:RYE]
source=ATS
target=RYE
intermediate=
rate=6.244467644
type=mul
date=7980
[ATS:SBD]
source=ATS
target=SBD
intermediate=
rate=5.702862623
type=mul
date=7980
[ATS:SEK]
source=ATS
target=SEK
intermediate=
rate=5.480264463
type=mul
date=7980
[ATS:SGD]
source=ATS
target=SGD
intermediate=
rate=1.685152822
type=mul
date=7980
[ATS:USD]
source=ATS
target=USD
intermediate=
rate=6.016300210
type=div
date=7980
[ATS:ZQP]
source=ATS
target=ZQP
intermediate=
rate=4.598523155
type=div
date=7980
[AUD:ATS]
source=AUD
target=ATS
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:BEF]
source=AUD
target=BEF
intermediate=
rate=3.999540851
type=div
date=7980
[AUD:BNG]
source=AUD
target=BNG
intermediate=
rate=2.082721258
type=div
date=7980
[AUD:BRL]
source=AUD
target=BRL
intermediate=
rate=2.480684132
type=mul
date=7980
[AUD:CAD]
source=AUD
target=CAD
intermediate=
rate=4.536722449
type=mul
date=7980
[AUD:CHF]
source=AUD
target=CHF
intermediate=
rate=5.095703469
type=div
date=7980
[AUD:CNY]
source=AUD
target=CNY
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:DEM]
source=AUD
target=DEM
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:DKK]
source=AUD
target=DKK
intermediate=
rate=3.318722273
type=mul
date=7980
[AUD:DTR]
source=AUD
target=DTR
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:EGP]
source=AUD
target=EGP
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:ELE]
source=AUD
target=ELE
intermediate=
rate=2.397803400
type=div
date=7980
[AUD:ESP]
source=AUD
target=ESP
intermediate=
rate=6.059376904
type=mul
date=7980
[AUD:EUR]
source=AUD
target=EUR
intermediate=
rate=4.289084232
type=mul
date=7980
[AUD:FRF]
source=AUD
target=FRF
intermediate=
rate=2.737868601
type=mul
date=7980
[AUD:GBP]
source=AUD
target=GBP
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:GRD]
source=AUD
target=GRD
intermediate=DKK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:HKD]
source=AUD
target=HKD
intermediate=
rate=6.827485319
type=mul
date=7980
[AUD:ILS]
source=AUD
target=ILS
intermediate=
rate=1.202491301
type=div
date=7980
[AUD:INR]
source=AUD
target=INR
intermediate=
rate=2.446087643
type=div
date=7980
[AUD:ISK]
source=AUD
target=ISK
intermediate=
rate=2.298573309
type=mul
date=7980
[AUD:ITL]
source=AUD
target=ITL
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:JPY]
source=AUD
target=JPY
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:LAM]
source=AUD
target=LAM
intermediate=
rate=5.712961964
type=mul
date=7980
[AUD:MXN]
source=AUD
target=MXN
intermediate=
rate=6.316404321
type=mul
date=7980
[AUD:NLG]
source=AUD
target=NLG
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:NOK]
source=AUD
target=NOK
intermediate=
rate=3.826845502
type=div
date=7980
[AUD:NZD]
source=AUD
target=NZD
intermediate=
rate=4.004650972
type=mul
date=7980
[AUD:PLZ]
source=AUD
target=PLZ
intermediate=
rate=1.725258113
type=div
date=7980
[AUD:PTE]
source=AUD
target=PTE
intermediate=
rate=5.270489735
type=div
date=7980
[AUD:RUR]
source=AUD
target=RUR
intermediate=
rate=5.263091224
type=mul
date=7980
[AUD:RYE]
source=AUD
target=RYE
intermediate=
rate=4.771149395
type=div
date=7980
[AUD:SBD]
source=AUD
target=SBD
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:SEK]
source=AUD
target=SEK
intermediate=
rate=1.925905992
type=div
date=7980
[AUD:SGD]
source=AUD
target=SGD
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:USD]
source=AUD
target=USD
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[AUD:ZQP]
source=AUD
target=ZQP
intermediate=
rate=4.718820557
type=div
date=7980
[BEF:ATS]
source=BEF
target=ATS
intermediate=
rate=1.795389753
type=mul
date=7980
[BEF:AUD]
source=BEF
target=AUD
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:BNG]
source=BEF
target=BNG
intermediate=
rate=4.830491421
type=mul
date=7980
[BEF:BRL]
source=BEF
target=BRL
intermediate=
rate=2.309195914
type=div
date=7980
[BEF:CAD]
source=BEF
target=CAD
intermediate=
rate=4.185176421
type=div
date=7980
[BEF:CHF]
source=BEF
target=CHF
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:CNY]
source=BEF
target=CNY
intermediate=
rate=2.643859581
type=mul
date=7980
[BEF:DEM]
source=BEF
target=DEM
intermediate=
rate=6.945529788
type=div
date=7980
[BEF:DKK]
source=BEF
target=DKK
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:DTR]
source=BEF
target=DTR
intermediate=
rate=4.567108199
type=mul
date=7980
[BEF:EGP]
source=BEF
target=EGP
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:ELE]
source=BEF
target=ELE
intermediate=
rate=2.487302247
type=mul
date=7980
[BEF:ESP]
source=BEF
target=ESP
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:EUR]
source=BEF
target=EUR
intermediate=
rate=5.396272523
type=mul
date=7980
[BEF:FRF]
source=BEF
target=FRF
intermediate=
rate=2.204178282
type=div
date=7980
[BEF:GBP]
source=BEF
target=GBP
intermediate=
rate=5.201954165
type=div
date=7980
[BEF:GRD]
source=BEF
target=GRD
intermediate=
rate=3.718589120
type=div
date=7980
[BEF:HKD]
source=BEF
target=HKD
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:ILS]
source=BEF
target=ILS
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:INR]
source=BEF
target=INR
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:ISK]
source=BEF
target=ISK
intermediate=
rate=4.299821359
type=mul
date=7980
[BEF:ITL]
source=BEF
target=ITL
intermediate=
rate=4.184404715
type=mul
date=7980
[BEF:JPY]
source=BEF
target=JPY
intermediate=
rate=5.371437388
type=div
date=7980
[BEF:LAM]
source=BEF
target=LAM
intermediate=
rate=1.530140996
type=div
date=7980
[BEF:MXN]
source=BEF
target=MXN
intermediate=
rate=1.370548344
type=mul
date=7980
[BEF:NLG]
source=BEF
target=NLG
intermediate=
rate=5.328016103
type=div
date=7980
[BEF:NOK]
source=BEF
target=NOK
intermediate=
rate=2.491043718
type=mul
date=7980
[BEF:NZD]
source=BEF
target=NZD
intermediate=
rate=4.280891659
type=div
date=7980
[BEF:PLZ]
source=BEF
target=PLZ
intermediate=
rate=5.051810058
type=mul
date=7980
[BEF:PTE]
source=BEF
target=PTE
intermediate=
rate=2.335878573
type=div
date=7980
[BEF:RUR]
source=BEF
target=RUR
intermediate=
rate=6.770604719
type=mul
date=7980
[BEF:RYE]
source=BEF
target=RYE
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:SBD]
source=BEF
target=SBD
intermediate=
rate=2.506411826
type=mul
date=7980
[BEF:SEK]
source=BEF
target=SEK
intermediate=
rate=5.481294714
type=mul
date=7980
[BEF:SGD]
source=BEF
target=SGD
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BEF:USD]
source=BEF
target=USD
intermediate=
rate=2.684821486
type=mul
date=7980
[BEF:ZQP]
source=BEF
target=ZQP
intermediate=
rate=5.230057351
type=mul
date=7980
[BNG:ATS]
source=BNG
target=ATS
intermediate=
rate=4.092414308
type=mul
date=7980
[BNG:AUD]
source=BNG
target=AUD
intermediate=
rate=5.339407902
type=div
date=7980
[BNG:BEF]
source=BNG
target=BEF
intermediate=
rate=3.942780570
type=div
date=7980
[BNG:BRL]
source=BNG
target=BRL
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:CAD]
source=BNG
target=CAD
intermediate=
rate=1.057261504
type=div
date=7980
[BNG:CHF]
source=BNG
target=CHF
intermediate=
rate=4.379395971
type=mul
date=7980
[BNG:CNY]
source=BNG
target=CNY
intermediate=
rate=3.609246353
type=mul
date=7980
[BNG:DEM]
source=BNG
target=DEM
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:DKK]
source=BNG
target=DKK
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:DTR]
source=BNG
target=DTR
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:EGP]
source=BNG
target=EGP
intermediate=
rate=6.980847120
type=div
date=7980
[BNG:ELE]
source=BNG
target=ELE
intermediate=
rate=1.557476555
type=div
date=7980
[BNG:ESP]
source=BNG
target=ESP
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:EUR]
source=BNG
target=EUR
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:FRF]
source=BNG
target=FRF
intermediate=
rate=6.605035101
type=mul
date=7980
[BNG:GBP]
source=BNG
target=GBP
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:GRD]
source=BNG
target=GRD
intermediate=
rate=5.977258826
type=div
date=7980
[BNG:HKD]
source=BNG
target=HKD
intermediate=
rate=1.294017640
type=mul
date=7980
[BNG:ILS]
source=BNG
target=ILS
intermediate=
rate=4.730938224
type=mul
date=7980
[BNG:INR]
source=BNG
target=INR
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:ISK]
source=BNG
target=ISK
intermediate=
rate=5.252370917
type=mul
date=7980
[BNG:ITL]
source=BNG
target=ITL
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:JPY]
source=BNG
target=JPY
intermediate=
rate=4.808060825
type=mul
date=7980
[BNG:LAM]
source=BNG
target=LAM
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:MXN]
source=BNG
target=MXN
intermediate=
rate=2.902609947
type=mul
date=7980
[BNG:NLG]
source=BNG
target=NLG
intermediate=
rate=4.569016488
type=div
date=7980
[BNG:NOK]
source=BNG
target=NOK
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:NZD]
source=BNG
target=NZD
intermediate=
rate=4.406225832
type=div
date=7980
[BNG:PLZ]
source=BNG
target=PLZ
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:PTE]
source=BNG
target=PTE
intermediate=
rate=1.808821590
type=mul
date=7980
[BNG:RUR]
source=BNG
target=RUR
intermediate=
rate=3.758991400
type=div
date=7980
[BNG:RYE]
source=BNG
target=RYE
intermediate=
rate=4.357113294
type=mul
date=7980
[BNG:SBD]
source=BNG
target=SBD
intermediate=
rate=4.308555051
type=div
date=7980
[BNG:SEK]
source=BNG
target=SEK
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:SGD]
source=BNG
target=SGD
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:USD]
source=BNG
target=USD
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BNG:ZQP]
source=BNG
target=ZQP
intermediate=
rate=1.424738643
type=div
date=7980
[BRL:ATS]
source=BRL
target=ATS
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:AUD]
source=BRL
target=AUD
intermediate=
rate=1.227957213
type=div
date=7980
[BRL:BEF]
source=BRL
target=BEF
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:BNG]
source=BRL
target=BNG
intermediate=
rate=3.275581412
type=div
date=7980
[BRL:CAD]
source=BRL
target=CAD
intermediate=
rate=1.251219266
type=div
date=7980
[BRL:CHF]
source=BRL
target=CHF
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:CNY]
source=BRL
target=CNY
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:DEM]
source=BRL
target=DEM
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:DKK]
source=BRL
target=DKK
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:DTR]
source=BRL
target=DTR
intermediate=
rate=1.551967978
type=div
date=7980
[BRL:EGP]
source=BRL
target=EGP
intermediate=
rate=5.219059936
type=div
date=7980
[BRL:ELE]
source=BRL
target=ELE
intermediate=
rate=1.202306593
type=mul
date=7980
[BRL:ESP]
source=BRL
target=ESP
intermediate=
rate=2.756415904
type=mul
date=7980
[BRL:EUR]
source=BRL
target=EUR
intermediate=
rate=5.145451919
type=div
date=7980
[BRL:FRF]
source=BRL
target=FRF
intermediate=
rate=5.074349887
type=mul
date=7980
[BRL:GBP]
source=BRL
target=GBP
intermediate=
rate=2.366799082
type=mul
date=7980
[BRL:GRD]
source=BRL
target=GRD
intermediate=
rate=5.056899496
type=div
date=7980
[BRL:HKD]
source=BRL
target=HKD
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:ILS]
source=BRL
target=ILS
intermediate=
rate=2.909756196
type=div
date=7980
[BRL:INR]
source=BRL
target=INR
intermediate=
rate=5.662038655
type=div
date=7980
[BRL:ISK]
source=BRL
target=ISK
intermediate=
rate=2.202275818
type=div
date=7980
[BRL:ITL]
source=BRL
target=ITL
intermediate=
rate=4.145995705
type=div
date=7980
[BRL:JPY]
source=BRL
target=JPY
intermediate=
rate=1.534421199
type=mul
date=7980
[BRL:LAM]
source=BRL
target=LAM
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:MXN]
source=BRL
target=MXN
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:NLG]
source=BRL
target=NLG
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:NOK]
source=BRL
target=NOK
intermediate=
rate=2.322237863
type=div
date=7980
[BRL:NZD]
source=BRL
target=NZD
intermediate=
rate=6.833799537
type=mul
date=7980
[BRL:PLZ]
source=BRL
target=PLZ
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:PTE]
source=BRL
target=PTE
intermediate=
rate=3.228397112
type=mul
date=7980
[BRL:RUR]
source=BRL
target=RUR
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:RYE]
source=BRL
target=RYE
intermediate=
rate=3.866933801
type=div
date=7980
[BRL:SBD]
source=BRL
target=SBD
intermediate=
rate=2.411365936
type=mul
date=7980
[BRL:SEK]
source=BRL
target=SEK
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:SGD]
source=BRL
target=SGD
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:USD]
source=BRL
target=USD
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[BRL:ZQP]
source=BRL
target=ZQP
intermediate=
rate=5.823069106
type=div
date=7980
[CAD:ATS]
source=CAD
target=ATS
intermediate=
rate=3.574847030
type=div
date=7980
[CAD:AUD]
source=CAD
target=AUD
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:BEF]
source=CAD
target=BEF
intermediate=
rate=4.083741701
type=div
date=7980
[CAD:BNG]
source=CAD
target=BNG
intermediate=
rate=4.176808552
type=mul
date=7980
[CAD:BRL]
source=CAD
target=BRL
intermediate=
rate=2.954387320
type=div
date=7980
[CAD:CHF]
source=CAD
target=CHF
intermediate=
rate=4.965319465
type=div
date=7980
[CAD:CNY]
source=CAD
target=CNY
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:DEM]
source=CAD
target=DEM
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:DKK]
source=CAD
target=DKK
intermediate=
rate=4.575262120
type=div
date=7980
[CAD:DTR]
source=CAD
target=DTR
intermediate=
rate=5.766912299
type=mul
date=7980
[CAD:EGP]
source=CAD
target=EGP
intermediate=
rate=5.964298347
type=div
date=7980
[CAD:ELE]
source=CAD
target=ELE
intermediate=
rate=6.240200487
type=div
date=7980
[CAD:ESP]
source=CAD
target=ESP
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:EUR]
source=CAD
target=EUR
intermediate=
rate=1.106000929
type=mul
date=7980
[CAD:FRF]
source=CAD
target=FRF
intermediate=
rate=6.298454499
type=div
date=7980
[CAD:GBP]
source=CAD
target=GBP
intermediate=
rate=3.225483933
type=mul
date=7980
[CAD:GRD]
source=CAD
target=GRD
intermediate=
rate=1.061604976
type=div
date=7980
[CAD:HKD]
source=CAD
target=HKD
intermediate=
rate=1.358487074
type=div
date=7980
[CAD:ILS]
source=CAD
target=ILS
intermediate=
rate=3.907522145
type=div
date=7980
[CAD:INR]
source=CAD
target=INR
intermediate=
rate=2.234972297
type=mul
date=7980
[CAD:ISK]
source=CAD
target=ISK
intermediate=
rate=3.723592679
type=mul
date=7980
[CAD:ITL]
source=CAD
target=ITL
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:JPY]
source=CAD
target=JPY
intermediate=
rate=6.083003764
type=div
date=7980
[CAD:LAM]
source=CAD
target=LAM
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:MXN]
source=CAD
target=MXN
intermediate=DKK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:NLG]
source=CAD
target=NLG
intermediate=
rate=5.477115783
type=mul
date=7980
[CAD:NOK]
source=CAD
target=NOK
intermediate=
rate=5.078843278
type=div
date=7980
[CAD:NZD]
source=CAD
target=NZD
intermediate=
rate=6.210511298
type=mul
date=7980
[CAD:PLZ]
source=CAD
target=PLZ
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:PTE]
source=CAD
target=PTE
intermediate=
rate=5.254992308
type=mul
date=7980
[CAD:RUR]
source=CAD
target=RUR
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:RYE]
source=CAD
target=RYE
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:SBD]
source=CAD
target=SBD
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:SEK]
source=CAD
target=SEK
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:SGD]
source=CAD
target=SGD
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CAD:USD]
source=CAD
target=USD
intermediate=
rate=2.484363863
type=mul
date=7980
[CAD:ZQP]
source=CAD
target=ZQP
intermediate=
rate=6.665603084
type=div
date=7980
[CHF:ATS]
source=CHF
target=ATS
intermediate=
rate=6.186884614
type=div
date=7980
[CHF:AUD]
source=CHF
target=AUD
intermediate=
rate=3.731584937
type=mul
date=7980
[CHF:BEF]
source=CHF
target=BEF
intermediate=
rate=6.773359777
type=div
date=7980
[CHF:BNG]
source=CHF
target=BNG
intermediate=
rate=2.049983142
type=mul
date=7980
[CHF:BRL]
source=CHF
target=BRL
intermediate=
rate=2.692146690
type=div
date=7980
[CHF:CAD]
source=CHF
target=CAD
intermediate=
rate=3.042827131
type=mul
date=7980
[CHF:CNY]
source=CHF
target=CNY
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:DEM]
source=CHF
target=DEM
intermediate=
rate=6.296915679
type=div
date=7980
[CHF:DKK]
source=CHF
target=DKK
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:DTR]
source=CHF
target=DTR
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:EGP]
source=CHF
target=EGP
intermediate=
rate=4.049594624
type=div
date=7980
[CHF:ELE]
source=CHF
target=ELE
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:ESP]
source=CHF
target=ESP
intermediate=
rate=6.984649997
type=div
date=7980
[CHF:EUR]
source=CHF
target=EUR
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:FRF]
source=CHF
target=FRF
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:GBP]
source=CHF
target=GBP
intermediate=
rate=4.312071987
type=div
date=7980
[CHF:GRD]
source=CHF
target=GRD
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:HKD]
source=CHF
target=HKD
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:ILS]
source=CHF
target=ILS
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:INR]
source=CHF
target=INR
intermediate=
rate=5.259343157
type=div
date=7980
[CHF:ISK]
source=CHF
target=ISK
intermediate=
rate=6.712702730
type=div
date=7980
[CHF:ITL]
source=CHF
target=ITL
intermediate=
rate=1.721603122
type=mul
date=7980
[CHF:JPY]
source=CHF
target=JPY
intermediate=
rate=3.213242962
type=mul
date=7980
[CHF:LAM]
source=CHF
target=LAM
intermediate=
rate=1.825664458
type=mul
date=7980
[CHF:MXN]
source=CHF
target=MXN
intermediate=
rate=2.706813900
type=div
date=7980
[CHF:NLG]
source=CHF
target=NLG
intermediate=
rate=5.729139460
type=mul
date=7980
[CHF:NOK]
source=CHF
target=NOK
intermediate=
rate=6.844638990
type=mul
date=7980
[CHF:NZD]
source=CHF
target=NZD
intermediate=
rate=4.565693784
type=mul
date=7980
[CHF:PLZ]
source=CHF
target=PLZ
intermediate=
rate=4.162552652
type=div
date=7980
[CHF:PTE]
source=CHF
target=PTE
intermediate=
rate=3.515686058
type=div
date=7980
[CHF:RUR]
source=CHF
target=RUR
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CHF:RYE]
source=CHF
target=RYE
intermediate=
rate=3.698684300
type=mul
date=7980
[CHF:SBD]
source=CHF
target=SBD
intermediate=
rate=2.970985153
type=mul
date=7980
[CHF:SEK]
source=CHF
target=SEK
intermediate=
rate=4.059376050
type=mul
date=7980
[CHF:SGD]
source=CHF
target=SGD
intermediate=
rate=4.965790187
type=mul
date=7980
[CHF:USD]
source=CHF
target=USD
intermediate=
rate=2.038461298
type=mul
date=7980
[CHF:ZQP]
source=CHF
target=ZQP
intermediate=
rate=1.578134590
type=mul
date=7980
[CNY:ATS]
source=CNY
target=ATS
intermediate=
rate=5.887259487
type=mul
date=7980
[CNY:AUD]
source=CNY
target=AUD
intermediate=
rate=4.484509167
type=div
date=7980
[CNY:BEF]
source=CNY
target=BEF
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CNY:BNG]
source=CNY
target=BNG
intermediate=
rate=5.691924951
type=div
date=7980
[CNY:BRL]
source=CNY
target=BRL
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CNY:CAD]
source=CNY
target=CAD
intermediate=
rate=6.277012270
type=div
date=7980
[CNY:CHF]
source=CNY
target=CHF
intermediate=
rate=4.368206830
type=div
date=7980
[CNY:DEM]
source=CNY
target=DEM
intermediate=
rate=5.956844611
type=mul
date=7980
[CNY:DKK]
source=CNY
target=DKK
intermediate=
rate=1.161336530
type=div
date=7980
[CNY:DTR]
source=CNY
target=DTR
intermediate=
rate=2.751780453
type=div
date=7980
[CNY:EGP]
source=CNY
target=EGP
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CNY:ELE]
source=CNY
target=ELE
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CNY:ESP]
source=CNY
target=ESP
intermediate=
rate=1.199391242
type=div
date=7980
[CNY:EUR]
source=CNY
target=EUR
intermediate=
rate=4.674604879
type=div
date=7980
[CNY:FRF]
source=CNY
target=FRF
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CNY:GBP]
source=CNY
target=GBP
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CNY:GRD]
source=CNY
target=GRD
intermediate=
rate=4.011580475
type=div
date=7980
[CNY:HKD]
source=CNY
target=HKD
intermediate=
rate=4.917833064
type=mul
date=7980
[CNY:ILS]
source=CNY
target=ILS
intermediate=
rate=4.614460033
type=mul
date=7980
[CNY:INR]
source=CNY
target=INR
intermediate=
rate=3.863675775
type=div
date=7980
[CNY:ISK]
source=CNY
target=ISK
intermediate=
rate=4.367518158
type=mul
date=7980
[CNY:ITL]
source=CNY
target=ITL
intermediate=
rate=6.108808655
type=div
date=7980
[CNY:JPY]
source=CNY
target=JPY
intermediate=
rate=6.019017573
type=div
date=7980
[CNY:LAM]
source=CNY
target=LAM
intermediate=
rate=6.982172795
type=div
date=7980
[CNY:MXN]
source=CNY
target=MXN
intermediate=
rate=1.584567481
type=mul
date=7980
[CNY:NLG]
source=CNY
target=NLG
intermediate=
rate=5.777763292
type=div
date=7980
[CNY:NOK]
source=CNY
target=NOK
intermediate=
rate=3.949814952
type=mul
date=7980
[CNY:NZD]
source=CNY
target=NZD
intermediate=
rate=3.851723808
type=mul
date=7980
[CNY:PLZ]
source=CNY
target=PLZ
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CNY:PTE]
source=CNY
target=PTE
intermediate=
rate=6.359883798
type=mul
date=7980
[CNY:RUR]
source=CNY
target=RUR
intermediate=
rate=5.886357419
type=div
date=7980
[CNY:RYE]
source=CNY
target=RYE
intermediate=
rate=5.496459383
type=div
date=7980
[CNY:SBD]
source=CNY
target=SBD
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CNY:SEK]
source=CNY
target=SEK
intermediate=
rate=6.278432969
type=div
date=7980
[CNY:SGD]
source=CNY
target=SGD
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[CNY:USD]
source=CNY
target=USD
intermediate=
rate=4.584846903
type=div
date=7980
[CNY:ZQP]
source=CNY
target=ZQP
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:ATS]
source=DEM
target=ATS
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:AUD]
source=DEM
target=AUD
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:BEF]
source=DEM
target=BEF
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:BNG]
source=DEM
target=BNG
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:BRL]
source=DEM
target=BRL
intermediate=
rate=2.328627010
type=mul
date=7980
[DEM:CAD]
source=DEM
target=CAD
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:CHF]
source=DEM
target=CHF
intermediate=
rate=3.594294374
type=mul
date=7980
[DEM:CNY]
source=DEM
target=CNY
intermediate=
rate=5.541504497
type=div
date=7980
[DEM:DKK]
source=DEM
target=DKK
intermediate=
rate=4.780773227
type=mul
date=7980
[DEM:DTR]
source=DEM
target=DTR
intermediate=
rate=4.369120035
type=div
date=7980
[DEM:EGP]
source=DEM
target=EGP
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:ELE]
source=DEM
target=ELE
intermediate=
rate=3.553643336
type=mul
date=7980
[DEM:ESP]
source=DEM
target=ESP
intermediate=
rate=5.469241085
type=mul
date=7980
[DEM:EUR]
source=DEM
target=EUR
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:FRF]
source=DEM
target=FRF
intermediate=
rate=6.039141785
type=div
date=7980
[DEM:GBP]
source=DEM
target=GBP
intermediate=
rate=4.493668522
type=mul
date=7980
[DEM:GRD]
source=DEM
target=GRD
intermediate=
rate=2.713581759
type=div
date=7980
[DEM:HKD]
source=DEM
target=HKD
intermediate=
rate=5.071921123
type=div
date=7980
[DEM:ILS]
source=DEM
target=ILS
intermediate=
rate=5.834685410
type=div
date=7980
[DEM:INR]
source=DEM
target=INR
intermediate=
rate=1.820736222
type=mul
date=7980
[DEM:ISK]
source=DEM
target=ISK
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:ITL]
source=DEM
target=ITL
intermediate=
rate=3.742760384
type=mul
date=7980
[DEM:JPY]
source=DEM
target=JPY
intermediate=
rate=4.362871582
type=mul
date=7980
[DEM:LAM]
source=DEM
target=LAM
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:MXN]
source=DEM
target=MXN
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:NLG]
source=DEM
target=NLG
intermediate=
rate=4.646498036
type=mul
date=7980
[DEM:NOK]
source=DEM
target=NOK
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:NZD]
source=DEM
target=NZD
intermediate=
rate=5.106194733
type=mul
date=7980
[DEM:PLZ]
source=DEM
target=PLZ
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:PTE]
source=DEM
target=PTE
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:RUR]
source=DEM
target=RUR
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:RYE]
source=DEM
target=RYE
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:SBD]
source=DEM
target=SBD
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DEM:SEK]
source=DEM
target=SEK
intermediate=
rate=6.967162601
type=div
date=7980
[DEM:SGD]
source=DEM
target=SGD
intermediate=
rate=6.067108335
type=mul
date=7980
[DEM:USD]
source=DEM
target=USD
intermediate=
rate=5.370097055
type=mul
date=7980
[DEM:ZQP]
source=DEM
target=ZQP
intermediate=
rate=2.260239836
type=mul
date=7980
[DKK:ATS]
source=DKK
target=ATS
intermediate=
rate=4.396664397
type=mul
date=7980
[DKK:AUD]
source=DKK
target=AUD
intermediate=
rate=3.933646339
type=mul
date=7980
[DKK:BEF]
source=DKK
target=BEF
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:BNG]
source=DKK
target=BNG
intermediate=
rate=2.640846310
type=mul
date=7980
[DKK:BRL]
source=DKK
target=BRL
intermediate=
rate=1.687372084
type=mul
date=7980
[DKK:CAD]
source=DKK
target=CAD
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:CHF]
source=DKK
target=CHF
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:CNY]
source=DKK
target=CNY
intermediate=
rate=4.001110098
type=mul
date=7980
[DKK:DEM]
source=DKK
target=DEM
intermediate=
rate=6.226952765
type=mul
date=7980
[DKK:DTR]
source=DKK
target=DTR
intermediate=
rate=5.067544504
type=mul
date=7980
[DKK:EGP]
source=DKK
target=EGP
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:ELE]
source=DKK
target=ELE
intermediate=
rate=5.164035304
type=mul
date=7980
[DKK:ESP]
source=DKK
target=ESP
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:EUR]
source=DKK
target=EUR
intermediate=
rate=2.893397411
type=mul
date=7980
[DKK:FRF]
source=DKK
target=FRF
intermediate=
rate=6.099092836
type=mul
date=7980
[DKK:GBP]
source=DKK
target=GBP
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:GRD]
source=DKK
target=GRD
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:HKD]
source=DKK
target=HKD
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:ILS]
source=DKK
target=ILS
intermediate=
rate=3.940177422
type=mul
date=7980
[DKK:INR]
source=DKK
target=INR
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:ISK]
source=DKK
target=ISK
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:ITL]
source=DKK
target=ITL
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:JPY]
source=DKK
target=JPY
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:LAM]
source=DKK
target=LAM
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:MXN]
source=DKK
target=MXN
intermediate=
rate=2.567083292
type=div
date=7980
[DKK:NLG]
source=DKK
target=NLG
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:NOK]
source=DKK
target=NOK
intermediate=
rate=6.637822601
type=mul
date=7980
[DKK:NZD]
source=DKK
target=NZD
intermediate=
rate=4.731096743
type=div
date=7980
[DKK:PLZ]
source=DKK
target=PLZ
intermediate=
rate=4.255943926
type=mul
date=7980
[DKK:PTE]
source=DKK
target=PTE
intermediate=
rate=6.138011914
type=div
date=7980
[DKK:RUR]
source=DKK
target=RUR
intermediate=
rate=4.458079329
type=div
date=7980
[DKK:RYE]
source=DKK
target=RYE
intermediate=
rate=1.177074083
type=mul
date=7980
[DKK:SBD]
source=DKK
target=SBD
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DKK:SEK]
source=DKK
target=SEK
intermediate=
rate=2.220214134
type=div
date=7980
[DKK:SGD]
source=DKK
target=SGD
intermediate=
rate=1.635567079
type=div
date=7980
[DKK:USD]
source=DKK
target=USD
intermediate=
rate=1.694585718
type=div
date=7980
[DKK:ZQP]
source=DKK
target=ZQP
intermediate=
rate=4.259326395
type=div
date=7980
[DTR:ATS]
source=DTR
target=ATS
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:AUD]
source=DTR
target=AUD
intermediate=
rate=3.251602147
type=div
date=7980
[DTR:BEF]
source=DTR
target=BEF
intermediate=
rate=2.502155549
type=mul
date=7980
[DTR:BNG]
source=DTR
target=BNG
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:BRL]
source=DTR
target=BRL
intermediate=
rate=3.092293463
type=mul
date=7980
[DTR:CAD]
source=DTR
target=CAD
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:CHF]
source=DTR
target=CHF
intermediate=
rate=4.655602528
type=div
date=7980
[DTR:CNY]
source=DTR
target=CNY
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:DEM]
source=DTR
target=DEM
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:DKK]
source=DTR
target=DKK
intermediate=
rate=2.414924507
type=div
date=7980
[DTR:EGP]
source=DTR
target=EGP
intermediate=
rate=1.887450543
type=mul
date=7980
[DTR:ELE]
source=DTR
target=ELE
intermediate=
rate=4.948087807
type=div
date=7980
[DTR:ESP]
source=DTR
target=ESP
intermediate=
rate=6.532656113
type=div
date=7980
[DTR:EUR]
source=DTR
target=EUR
intermediate=
rate=4.410088065
type=mul
date=7980
[DTR:FRF]
source=DTR
target=FRF
intermediate=
rate=4.886392594
type=mul
date=7980
[DTR:GBP]
source=DTR
target=GBP
intermediate=
rate=5.183152749
type=mul
date=7980
[DTR:GRD]
source=DTR
target=GRD
intermediate=
rate=1.723854794
type=mul
date=7980
[DTR:HKD]
source=DTR
target=HKD
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:ILS]
source=DTR
target=ILS
intermediate=
rate=5.954997486
type=mul
date=7980
[DTR:INR]
source=DTR
target=INR
intermediate=
rate=4.880491542
type=mul
date=7980
[DTR:ISK]
source=DTR
target=ISK
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:ITL]
source=DTR
target=ITL
intermediate=
rate=5.244180709
type=mul
date=7980
[DTR:JPY]
source=DTR
target=JPY
intermediate=
rate=4.287630888
type=div
date=7980
[DTR:LAM]
source=DTR
target=LAM
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:MXN]
source=DTR
target=MXN
intermediate=
rate=3.358658911
type=mul
date=7980
[DTR:NLG]
source=DTR
target=NLG
intermediate=
rate=3.747553470
type=mul
date=7980
[DTR:NOK]
source=DTR
target=NOK
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:NZD]
source=DTR
target=NZD
intermediate=DKK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:PLZ]
source=DTR
target=PLZ
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:PTE]
source=DTR
target=PTE
intermediate=
rate=5.087626701
type=div
date=7980
[DTR:RUR]
source=DTR
target=RUR
intermediate=
rate=1.880103129
type=div
date=7980
[DTR:RYE]
source=DTR
target=RYE
intermediate=
rate=6.505301367
type=mul
date=7980
[DTR:SBD]
source=DTR
target=SBD
intermediate=
rate=3.507532177
type=div
date=7980
[DTR:SEK]
source=DTR
target=SEK
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:SGD]
source=DTR
target=SGD
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:USD]
source=DTR
target=USD
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[DTR:ZQP]
source=DTR
target=ZQP
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:ATS]
source=EGP
target=ATS
intermediate=
rate=5.428588762
type=div
date=7980
[EGP:AUD]
source=EGP
target=AUD
intermediate=
rate=1.370032811
type=div
date=7980
[EGP:BEF]
source=EGP
target=BEF
intermediate=
rate=3.670572745
type=div
date=7980
[EGP:BNG]
source=EGP
target=BNG
intermediate=
rate=6.832530010
type=div
date=7980
[EGP:BRL]
source=EGP
target=BRL
intermediate=
rate=4.702863018
type=mul
date=7980
[EGP:CAD]
source=EGP
target=CAD
intermediate=
rate=1.697432882
type=div
date=7980
[EGP:CHF]
source=EGP
target=CHF
intermediate=
rate=3.564200955
type=mul
date=7980
[EGP:CNY]
source=EGP
target=CNY
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:DEM]
source=EGP
target=DEM
intermediate=
rate=5.398138363
type=mul
date=7980
[EGP:DKK]
source=EGP
target=DKK
intermediate=
rate=6.155608756
type=mul
date=7980
[EGP:DTR]
source=EGP
target=DTR
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:ELE]
source=EGP
target=ELE
intermediate=
rate=4.456120577
type=mul
date=7980
[EGP:ESP]
source=EGP
target=ESP
intermediate=
rate=5.930064606
type=mul
date=7980
[EGP:EUR]
source=EGP
target=EUR
intermediate=
rate=3.677374340
type=mul
date=7980
[EGP:FRF]
source=EGP
target=FRF
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:GBP]
source=EGP
target=GBP
intermediate=FRF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:GRD]
source=EGP
target=GRD
intermediate=
rate=2.906980242
type=mul
date=7980
[EGP:HKD]
source=EGP
target=HKD
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:ILS]
source=EGP
target=ILS
intermediate=
rate=6.523740723
type=div
date=7980
[EGP:INR]
source=EGP
target=INR
intermediate=
rate=3.016388052
type=div
date=7980
[EGP:ISK]
source=EGP
target=ISK
intermediate=
rate=1.121954886
type=div
date=7980
[EGP:ITL]
source=EGP
target=ITL
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:JPY]
source=EGP
target=JPY
intermediate=
rate=5.731780724
type=div
date=7980
[EGP:LAM]
source=EGP
target=LAM
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:MXN]
source=EGP
target=MXN
intermediate=
rate=4.215106355
type=div
date=7980
[EGP:NLG]
source=EGP
target=NLG
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:NOK]
source=EGP
target=NOK
intermediate=
rate=1.220470973
type=mul
date=7980
[EGP:NZD]
source=EGP
target=NZD
intermediate=
rate=4.518270863
type=div
date=7980
[EGP:PLZ]
source=EGP
target=PLZ
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:PTE]
source=EGP
target=PTE
intermediate=
rate=6.357929888
type=mul
date=7980
[EGP:RUR]
source=EGP
target=RUR
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EGP:RYE]
source=EGP
target=RYE
intermediate=
rate=6.453365943
type=mul
date=7980
[EGP:SBD]
source=EGP
target=SBD
intermediate=
rate=6.314500663
type=mul
date=7980
[EGP:SEK]
source=EGP
target=SEK
intermediate=
rate=1.864383952
type=div
date=7980
[EGP:SGD]
source=EGP
target=SGD
intermediate=
rate=4.914469049
type=mul
date=7980
[EGP:USD]
source=EGP
target=USD
intermediate=
rate=1.898108260
type=div
date=7980
[EGP:ZQP]
source=EGP
target=ZQP
intermediate=
rate=6.997536342
type=mul
date=7980
[ELE:ATS]
source=ELE
target=ATS
intermediate=
rate=4.737169538
type=div
date=7980
[ELE:AUD]
source=ELE
target=AUD
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:BEF]
source=ELE
target=BEF
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:BNG]
source=ELE
target=BNG
intermediate=
rate=1.457552599
type=mul
date=7980
[ELE:BRL]
source=ELE
target=BRL
intermediate=
rate=3.188200534
type=div
date=7980
[ELE:CAD]
source=ELE
target=CAD
intermediate=
rate=6.621049709
type=mul
date=7980
[ELE:CHF]
source=ELE
target=CHF
intermediate=
rate=2.532750304
type=mul
date=7980
[ELE:CNY]
source=ELE
target=CNY
intermediate=
rate=5.708432684
type=div
date=7980
[ELE:DEM]
source=ELE
target=DEM
intermediate=
rate=4.083889807
type=div
date=7980
[ELE:DKK]
source=ELE
target=DKK
intermediate=
rate=6.557261824
type=mul
date=7980
[ELE:DTR]
source=ELE
target=DTR
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:EGP]
source=ELE
target=EGP
intermediate=
rate=3.722339693
type=mul
date=7980
[ELE:ESP]
source=ELE
target=ESP
intermediate=
rate=3.620836862
type=div
date=7980
[ELE:EUR]
source=ELE
target=EUR
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:FRF]
source=ELE
target=FRF
intermediate=
rate=6.470553451
type=div
date=7980
[ELE:GBP]
source=ELE
target=GBP
intermediate=
rate=1.377047282
type=div
date=7980
[ELE:GRD]
source=ELE
target=GRD
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:HKD]
source=ELE
target=HKD
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:ILS]
source=ELE
target=ILS
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:INR]
source=ELE
target=INR
intermediate=
rate=2.409288421
type=mul
date=7980
[ELE:ISK]
source=ELE
target=ISK
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:ITL]
source=ELE
target=ITL
intermediate=
rate=3.220500327
type=div
date=7980
[ELE:JPY]
source=ELE
target=JPY
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:LAM]
source=ELE
target=LAM
intermediate=
rate=5.401830749
type=div
date=7980
[ELE:MXN]
source=ELE
target=MXN
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:NLG]
source=ELE
target=NLG
intermediate=
rate=3.158175172
type=mul
date=7980
[ELE:NOK]
source=ELE
target=NOK
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:NZD]
source=ELE
target=NZD
intermediate=
rate=2.223062746
type=div
date=7980
[ELE:PLZ]
source=ELE
target=PLZ
intermediate=
rate=6.259897298
type=mul
date=7980
[ELE:PTE]
source=ELE
target=PTE
intermediate=
rate=3.208922913
type=mul
date=7980
[ELE:RUR]
source=ELE
target=RUR
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:RYE]
source=ELE
target=RYE
intermediate=
rate=1.646689719
type=mul
date=7980
[ELE:SBD]
source=ELE
target=SBD
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:SEK]
source=ELE
target=SEK
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:SGD]
source=ELE
target=SGD
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ELE:USD]
source=ELE
target=USD
intermediate=
rate=3.362427690
type=mul
date=7980
[ELE:ZQP]
source=ELE
target=ZQP
intermediate=
rate=2.562140313
type=div
date=7980
[ESP:ATS]
source=ESP
target=ATS
intermediate=
rate=4.294031656
type=mul
date=7980
[ESP:AUD]
source=ESP
target=AUD
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:BEF]
source=ESP
target=BEF
intermediate=
rate=4.218603323
type=mul
date=7980
[ESP:BNG]
source=ESP
target=BNG
intermediate=
rate=3.616382689
type=div
date=7980
[ESP:BRL]
source=ESP
target=BRL
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:CAD]
source=ESP
target=CAD
intermediate=
rate=3.970879186
type=mul
date=7980
[ESP:CHF]
source=ESP
target=CHF
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:CNY]
source=ESP
target=CNY
intermediate=
rate=1.050629443
type=mul
date=7980
[ESP:DEM]
source=ESP
target=DEM
intermediate=
rate=3.185931577
type=mul
date=7980
[ESP:DKK]
source=ESP
target=DKK
intermediate=
rate=3.738629630
type=div
date=7980
[ESP:DTR]
source=ESP
target=DTR
intermediate=
rate=6.457478768
type=div
date=7980
[ESP:EGP]
source=ESP
target=EGP
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:ELE]
source=ESP
target=ELE
intermediate=
rate=4.084901961
type=div
date=7980
[ESP:EUR]
source=ESP
target=EUR
intermediate=
rate=5.940949290
type=mul
date=7980
[ESP:FRF]
source=ESP
target=FRF
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:GBP]
source=ESP
target=GBP
intermediate=
rate=6.853431438
type=div
date=7980
[ESP:GRD]
source=ESP
target=GRD
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:HKD]
source=ESP
target=HKD
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:ILS]
source=ESP
target=ILS
intermediate=
rate=4.826594811
type=mul
date=7980
[ESP:INR]
source=ESP
target=INR
intermediate=
rate=2.548837486
type=mul
date=7980
[ESP:ISK]
source=ESP
target=ISK
intermediate=
rate=2.461707142
type=mul
date=7980
[ESP:ITL]
source=ESP
target=ITL
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:JPY]
source=ESP
target=JPY
intermediate=
rate=6.773880368
type=div
date=7980
[ESP:LAM]
source=ESP
target=LAM
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:MXN]
source=ESP
target=MXN
intermediate=
rate=2.444928468
type=div
date=7980
[ESP:NLG]
source=ESP
target=NLG
intermediate=
rate=2.976334147
type=mul
date=7980
[ESP:NOK]
source=ESP
target=NOK
intermediate=
rate=4.712369737
type=mul
date=7980
[ESP:NZD]
source=ESP
target=NZD
intermediate=
rate=4.175738081
type=div
date=7980
[ESP:PLZ]
source=ESP
target=PLZ
intermediate=
rate=2.425833348
type=mul
date=7980
[ESP:PTE]
source=ESP
target=PTE
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ESP:RUR]
source=ESP
target=RUR
intermediate=
rate=6.455477386
type=div
date=7980
[ESP:RYE]
source=ESP
target=RYE
intermediate=
rate=6.372229140
type=div
date=7980
[ESP:SBD]
source=ESP
target=SBD
intermediate=
rate=5.481606384
type=div
date=7980
[ESP:SEK]
source=ESP
target=SEK
intermediate=
rate=1.515266554
type=div
date=7980
[ESP:SGD]
source=ESP
target=SGD
intermediate=
rate=5.910669554
type=mul
date=7980
[ESP:USD]
source=ESP
target=USD
intermediate=
rate=1.952009510
type=mul
date=7980
[ESP:ZQP]
source=ESP
target=ZQP
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:ATS]
source=EUR
target=ATS
intermediate=
rate=3.539715215
type=div
date=7980
[EUR:AUD]
source=EUR
target=AUD
intermediate=
rate=1.691615248
type=mul
date=7980
[EUR:BEF]
source=EUR
target=BEF
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:BNG]
source=EUR
target=BNG
intermediate=
rate=5.054631765
type=mul
date=7980
[EUR:BRL]
source=EUR
target=BRL
intermediate=
rate=6.475637367
type=div
date=7980
[EUR:CAD]
source=EUR
target=CAD
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:CHF]
source=EUR
target=CHF
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:CNY]
source=EUR
target=CNY
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:DEM]
source=EUR
target=DEM
intermediate=
rate=1.771637084
type=mul
date=7980
[EUR:DKK]
source=EUR
target=DKK
intermediate=
rate=6.400556448
type=div
date=7980
[EUR:DTR]
source=EUR
target=DTR
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:EGP]
source=EUR
target=EGP
intermediate=
rate=4.503855309
type=div
date=7980
[EUR:ELE]
source=EUR
target=ELE
intermediate=
rate=6.518244320
type=mul
date=7980
[EUR:ESP]
source=EUR
target=ESP
intermediate=
rate=6.052448541
type=div
date=7980
[EUR:FRF]
source=EUR
target=FRF
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:GBP]
source=EUR
target=GBP
intermediate=
rate=4.672287161
type=div
date=7980
[EUR:GRD]
source=EUR
target=GRD
intermediate=
rate=6.455976518
type=div
date=7980
[EUR:HKD]
source=EUR
target=HKD
intermediate=
rate=5.531475625
type=mul
date=7980
[EUR:ILS]
source=EUR
target=ILS
intermediate=
rate=2.467180868
type=mul
date=7980
[EUR:INR]
source=EUR
target=INR
intermediate=
rate=3.925961292
type=div
date=7980
[EUR:ISK]
source=EUR
target=ISK
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:ITL]
source=EUR
target=ITL
intermediate=
rate=5.975977218
type=div
date=7980
[EUR:JPY]
source=EUR
target=JPY
intermediate=
rate=4.746758024
type=div
date=7980
[EUR:LAM]
source=EUR
target=LAM
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:MXN]
source=EUR
target=MXN
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:NLG]
source=EUR
target=NLG
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:NOK]
source=EUR
target=NOK
intermediate=
rate=3.292507632
type=div
date=7980
[EUR:NZD]
source=EUR
target=NZD
intermediate=
rate=2.493039514
type=mul
date=7980
[EUR:PLZ]
source=EUR
target=PLZ
intermediate=
rate=1.993496465
type=div
date=7980
[EUR:PTE]
source=EUR
target=PTE
intermediate=
rate=3.601602074
type=mul
date=7980
[EUR:RUR]
source=EUR
target=RUR
intermediate=
rate=2.295646760
type=mul
date=7980
[EUR:RYE]
source=EUR
target=RYE
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:SBD]
source=EUR
target=SBD
intermediate=
rate=1.358985575
type=div
date=7980
[EUR:SEK]
source=EUR
target=SEK
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:SGD]
source=EUR
target=SGD
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[EUR:USD]
source=EUR
target=USD
intermediate=
rate=3.422751699
type=div
date=7980
[EUR:ZQP]
source=EUR
target=ZQP
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:ATS]
source=FRF
target=ATS
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:AUD]
source=FRF
target=AUD
intermediate=
rate=5.703951121
type=mul
date=7980
[FRF:BEF]
source=FRF
target=BEF
intermediate=
rate=5.111180004
type=mul
date=7980
[FRF:BNG]
source=FRF
target=BNG
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:BRL]
source=FRF
target=BRL
intermediate=
rate=5.368664493
type=div
date=7980
[FRF:CAD]
source=FRF
target=CAD
intermediate=
rate=4.341500663
type=mul
date=7980
[FRF:CHF]
source=FRF
target=CHF
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:CNY]
source=FRF
target=CNY
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:DEM]
source=FRF
target=DEM
intermediate=
rate=6.842399736
type=mul
date=7980
[FRF:DKK]
source=FRF
target=DKK
intermediate=
rate=6.936494357
type=mul
date=7980
[FRF:DTR]
source=FRF
target=DTR
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:EGP]
source=FRF
target=EGP
intermediate=
rate=6.952825767
type=mul
date=7980
[FRF:ELE]
source=FRF
target=ELE
intermediate=
rate=6.382485932
type=mul
date=7980
[FRF:ESP]
source=FRF
target=ESP
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:EUR]
source=FRF
target=EUR
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:GBP]
source=FRF
target=GBP
intermediate=
rate=1.234761892
type=div
date=7980
[FRF:GRD]
source=FRF
target=GRD
intermediate=
rate=4.283198342
type=div
date=7980
[FRF:HKD]
source=FRF
target=HKD
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:ILS]
source=FRF
target=ILS
intermediate=
rate=6.429935966
type=mul
date=7980
[FRF:INR]
source=FRF
target=INR
intermediate=
rate=5.684782022
type=div
date=7980
[FRF:ISK]
source=FRF
target=ISK
intermediate=
rate=1.151222672
type=mul
date=7980
[FRF:ITL]
source=FRF
target=ITL
intermediate=DKK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:JPY]
source=FRF
target=JPY
intermediate=
rate=4.888758088
type=div
date=7980
[FRF:LAM]
source=FRF
target=LAM
intermediate=
rate=6.473583533
type=div
date=7980
[FRF:MXN]
source=FRF
target=MXN
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:NLG]
source=FRF
target=NLG
intermediate=
rate=1.206513565
type=mul
date=7980
[FRF:NOK]
source=FRF
target=NOK
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:NZD]
source=FRF
target=NZD
intermediate=
rate=1.066534965
type=div
date=7980
[FRF:PLZ]
source=FRF
target=PLZ
intermediate=
rate=4.455850559
type=div
date=7980
[FRF:PTE]
source=FRF
target=PTE
intermediate=
rate=1.844572282
type=div
date=7980
[FRF:RUR]
source=FRF
target=RUR
intermediate=
rate=2.801502884
type=div
date=7980
[FRF:RYE]
source=FRF
target=RYE
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:SBD]
source=FRF
target=SBD
intermediate=
rate=5.694842783
type=div
date=7980
[FRF:SEK]
source=FRF
target=SEK
intermediate=
rate=4.277678896
type=div
date=7980
[FRF:SGD]
source=FRF
target=SGD
intermediate=
rate=2.386597467
type=div
date=7980
[FRF:USD]
source=FRF
target=USD
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[FRF:ZQP]
source=FRF
target=ZQP
intermediate=
rate=2.176219243
type=div
date=7980
[GBP:ATS]
source=GBP
target=ATS
intermediate=
rate=2.612514757
type=mul
date=7980
[GBP:AUD]
source=GBP
target=AUD
intermediate=
rate=6.704636840
type=div
date=7980
[GBP:BEF]
source=GBP
target=BEF
intermediate=
rate=2.218809162
type=div
date=7980
[GBP:BNG]
source=GBP
target=BNG
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:BRL]
source=GBP
target=BRL
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:CAD]
source=GBP
target=CAD
intermediate=
rate=6.644451222
type=mul
date=7980
[GBP:CHF]
source=GBP
target=CHF
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:CNY]
source=GBP
target=CNY
intermediate=
rate=5.788370207
type=mul
date=7980
[GBP:DEM]
source=GBP
target=DEM
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:DKK]
source=GBP
target=DKK
intermediate=
rate=1.431594498
type=mul
date=7980
[GBP:DTR]
source=GBP
target=DTR
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:EGP]
source=GBP
target=EGP
intermediate=
rate=2.714217301
type=mul
date=7980
[GBP:ELE]
source=GBP
target=ELE
intermediate=
rate=6.403349980
type=mul
date=7980
[GBP:ESP]
source=GBP
target=ESP
intermediate=
rate=3.885461286
type=div
date=7980
[GBP:EUR]
source=GBP
target=EUR
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:FRF]
source=GBP
target=FRF
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:GRD]
source=GBP
target=GRD
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:HKD]
source=GBP
target=HKD
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:ILS]
source=GBP
target=ILS
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:INR]
source=GBP
target=INR
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:ISK]
source=GBP
target=ISK
intermediate=
rate=2.802848739
type=mul
date=7980
[GBP:ITL]
source=GBP
target=ITL
intermediate=
rate=2.920446553
type=mul
date=7980
[GBP:JPY]
source=GBP
target=JPY
intermediate=
rate=2.912295470
type=div
date=7980
[GBP:LAM]
source=GBP
target=LAM
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:MXN]
source=GBP
target=MXN
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:NLG]
source=GBP
target=NLG
intermediate=
rate=2.666747733
type=div
date=7980
[GBP:NOK]
source=GBP
target=NOK
intermediate=
rate=4.316864621
type=div
date=7980
[GBP:NZD]
source=GBP
target=NZD
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:PLZ]
source=GBP
target=PLZ
intermediate=
rate=3.905795106
type=div
date=7980
[GBP:PTE]
source=GBP
target=PTE
intermediate=
rate=4.738660872
type=mul
date=7980
[GBP:RUR]
source=GBP
target=RUR
intermediate=
rate=3.708318493
type=div
date=7980
[GBP:RYE]
source=GBP
target=RYE
intermediate=
rate=3.371098610
type=div
date=7980
[GBP:SBD]
source=GBP
target=SBD
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GBP:SEK]
source=GBP
target=SEK
intermediate=
rate=2.470863061
type=div
date=7980
[GBP:SGD]
source=GBP
target=SGD
intermediate=
rate=5.256808451
type=div
date=7980
[GBP:USD]
source=GBP
target=USD
intermediate=
rate=6.682301495
type=div
date=7980
[GBP:ZQP]
source=GBP
target=ZQP
intermediate=
rate=4.378934972
type=div
date=7980
[GRD:ATS]
source=GRD
target=ATS
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:AUD]
source=GRD
target=AUD
intermediate=
rate=6.292041450
type=div
date=7980
[GRD:BEF]
source=GRD
target=BEF
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:BNG]
source=GRD
target=BNG
intermediate=
rate=4.400919896
type=div
date=7980
[GRD:BRL]
source=GRD
target=BRL
intermediate=
rate=6.371961643
type=div
date=7980
[GRD:CAD]
source=GRD
target=CAD
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:CHF]
source=GRD
target=CHF
intermediate=
rate=4.780204077
type=div
date=7980
[GRD:CNY]
source=GRD
target=CNY
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:DEM]
source=GRD
target=DEM
intermediate=
rate=1.285714854
type=div
date=7980
[GRD:DKK]
source=GRD
target=DKK
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:DTR]
source=GRD
target=DTR
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:EGP]
source=GRD
target=EGP
intermediate=
rate=4.135506352
type=div
date=7980
[GRD:ELE]
source=GRD
target=ELE
intermediate=
rate=2.489042499
type=mul
date=7980
[GRD:ESP]
source=GRD
target=ESP
intermediate=
rate=2.912245722
type=div
date=7980
[GRD:EUR]
source=GRD
target=EUR
intermediate=
rate=4.882495353
type=mul
date=7980
[GRD:FRF]
source=GRD
target=FRF
intermediate=
rate=4.810020488
type=div
date=7980
[GRD:GBP]
source=GRD
target=GBP
intermediate=
rate=3.132711029
type=div
date=7980
[GRD:HKD]
source=GRD
target=HKD
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:ILS]
source=GRD
target=ILS
intermediate=
rate=2.230666513
type=div
date=7980
[GRD:INR]
source=GRD
target=INR
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:ISK]
source=GRD
target=ISK
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:ITL]
source=GRD
target=ITL
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:JPY]
source=GRD
target=JPY
intermediate=
rate=2.395685523
type=div
date=7980
[GRD:LAM]
source=GRD
target=LAM
intermediate=
rate=5.555766519
type=mul
date=7980
[GRD:MXN]
source=GRD
target=MXN
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:NLG]
source=GRD
target=NLG
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:NOK]
source=GRD
target=NOK
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:NZD]
source=GRD
target=NZD
intermediate=
rate=5.250319873
type=mul
date=7980
[GRD:PLZ]
source=GRD
target=PLZ
intermediate=
rate=1.594420853
type=div
date=7980
[GRD:PTE]
source=GRD
target=PTE
intermediate=
rate=2.554004671
type=div
date=7980
[GRD:RUR]
source=GRD
target=RUR
intermediate=
rate=1.854036903
type=div
date=7980
[GRD:RYE]
source=GRD
target=RYE
intermediate=
rate=3.424541664
type=div
date=7980
[GRD:SBD]
source=GRD
target=SBD
intermediate=
rate=3.628919260
type=mul
date=7980
[GRD:SEK]
source=GRD
target=SEK
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:SGD]
source=GRD
target=SGD
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[GRD:USD]
source=GRD
target=USD
intermediate=
rate=1.818986993
type=div
date=7980
[GRD:ZQP]
source=GRD
target=ZQP
intermediate=
rate=6.290413989
type=mul
date=7980
[HKD:ATS]
source=HKD
target=ATS
intermediate=
rate=3.293404787
type=div
date=7980
[HKD:AUD]
source=HKD
target=AUD
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:BEF]
source=HKD
target=BEF
intermediate=
rate=4.379910829
type=div
date=7980
[HKD:BNG]
source=HKD
target=BNG
intermediate=
rate=6.600034135
type=mul
date=7980
[HKD:BRL]
source=HKD
target=BRL
intermediate=
rate=3.970268771
type=mul
date=7980
[HKD:CAD]
source=HKD
target=CAD
intermediate=
rate=5.740347943
type=div
date=7980
[HKD:CHF]
source=HKD
target=CHF
intermediate=
rate=4.295582343
type=mul
date=7980
[HKD:CNY]
source=HKD
target=CNY
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:DEM]
source=HKD
target=DEM
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:DKK]
source=HKD
target=DKK
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:DTR]
source=HKD
target=DTR
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:EGP]
source=HKD
target=EGP
intermediate=
rate=3.300310434
type=div
date=7980
[HKD:ELE]
source=HKD
target=ELE
intermediate=
rate=6.371548858
type=mul
date=7980
[HKD:ESP]
source=HKD
target=ESP
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:EUR]
source=HKD
target=EUR
intermediate=
rate=6.687404953
type=mul
date=7980
[HKD:FRF]
source=HKD
target=FRF
intermediate=
rate=6.417492951
type=div
date=7980
[HKD:GBP]
source=HKD
target=GBP
intermediate=
rate=1.181133610
type=mul
date=7980
[HKD:GRD]
source=HKD
target=GRD
intermediate=
rate=4.721755286
type=mul
date=7980
[HKD:ILS]
source=HKD
target=ILS
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:INR]
source=HKD
target=INR
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:ISK]
source=HKD
target=ISK
intermediate=
rate=4.078881827
type=mul
date=7980
[HKD:ITL]
source=HKD
target=ITL
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:JPY]
source=HKD
target=JPY
intermediate=
rate=3.503860985
type=div
date=7980
[HKD:LAM]
source=HKD
target=LAM
intermediate=
rate=6.194236238
type=div
date=7980
[HKD:MXN]
source=HKD
target=MXN
intermediate=
rate=3.763949763
type=mul
date=7980
[HKD:NLG]
source=HKD
target=NLG
intermediate=
rate=5.801886706
type=div
date=7980
[HKD:NOK]
source=HKD
target=NOK
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:NZD]
source=HKD
target=NZD
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:PLZ]
source=HKD
target=PLZ
intermediate=
rate=5.567499612
type=mul
date=7980
[HKD:PTE]
source=HKD
target=PTE
intermediate=FRF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:RUR]
source=HKD
target=RUR
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:RYE]
source=HKD
target=RYE
intermediate=
rate=5.456574205
type=mul
date=7980
[HKD:SBD]
source=HKD
target=SBD
intermediate=
rate=3.404656038
type=mul
date=7980
[HKD:SEK]
source=HKD
target=SEK
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:SGD]
source=HKD
target=SGD
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[HKD:USD]
source=HKD
target=USD
intermediate=
rate=2.719190894
type=mul
date=7980
[HKD:ZQP]
source=HKD
target=ZQP
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:ATS]
source=ILS
target=ATS
intermediate=
rate=3.263086259
type=mul
date=7980
[ILS:AUD]
source=ILS
target=AUD
intermediate=
rate=6.256718257
type=div
date=7980
[ILS:BEF]
source=ILS
target=BEF
intermediate=
rate=1.957477254
type=mul
date=7980
[ILS:BNG]
source=ILS
target=BNG
intermediate=
rate=3.602720866
type=div
date=7980
[ILS:BRL]
source=ILS
target=BRL
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:CAD]
source=ILS
target=CAD
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:CHF]
source=ILS
target=CHF
intermediate=
rate=6.425556130
type=mul
date=7980
[ILS:CNY]
source=ILS
target=CNY
intermediate=
rate=1.603904066
type=mul
date=7980
[ILS:DEM]
source=ILS
target=DEM
intermediate=DKK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:DKK]
source=ILS
target=DKK
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:DTR]
source=ILS
target=DTR
intermediate=
rate=1.097156205
type=mul
date=7980
[ILS:EGP]
source=ILS
target=EGP
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:ELE]
source=ILS
target=ELE
intermediate=
rate=3.512062261
type=mul
date=7980
[ILS:ESP]
source=ILS
target=ESP
intermediate=
rate=1.923546746
type=mul
date=7980
[ILS:EUR]
source=ILS
target=EUR
intermediate=
rate=6.589432607
type=div
date=7980
[ILS:FRF]
source=ILS
target=FRF
intermediate=
rate=2.022700003
type=mul
date=7980
[ILS:GBP]
source=ILS
target=GBP
intermediate=
rate=6.836397577
type=mul
date=7980
[ILS:GRD]
source=ILS
target=GRD
intermediate=
rate=4.879973975
type=div
date=7980
[ILS:HKD]
source=ILS
target=HKD
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:INR]
source=ILS
target=INR
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:ISK]
source=ILS
target=ISK
intermediate=
rate=5.235992979
type=mul
date=7980
[ILS:ITL]
source=ILS
target=ITL
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:JPY]
source=ILS
target=JPY
intermediate=
rate=5.603419056
type=div
date=7980
[ILS:LAM]
source=ILS
target=LAM
intermediate=
rate=4.090117450
type=mul
date=7980
[ILS:MXN]
source=ILS
target=MXN
intermediate=
rate=1.870369966
type=div
date=7980
[ILS:NLG]
source=ILS
target=NLG
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:NOK]
source=ILS
target=NOK
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:NZD]
source=ILS
target=NZD
intermediate=
rate=3.222885872
type=mul
date=7980
[ILS:PLZ]
source=ILS
target=PLZ
intermediate=
rate=4.888018011
type=mul
date=7980
[ILS:PTE]
source=ILS
target=PTE
intermediate=
rate=5.323336842
type=div
date=7980
[ILS:RUR]
source=ILS
target=RUR
intermediate=
rate=1.626980335
type=mul
date=7980
[ILS:RYE]
source=ILS
target=RYE
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ILS:SBD]
source=ILS
target=SBD
intermediate=
rate=6.709123645
type=div
date=7980
[ILS:SEK]
source=ILS
target=SEK
intermediate=
rate=3.776005554
type=mul
date=7980
[ILS:SGD]
source=ILS
target=SGD
intermediate=
rate=1.534397447
type=mul
date=7980
[ILS:USD]
source=ILS
target=USD
intermediate=
rate=4.479296184
type=div
date=7980
[ILS:ZQP]
source=ILS
target=ZQP
intermediate=
rate=5.894523188
type=div
date=7980
[INR:ATS]
source=INR
target=ATS
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:AUD]
source=INR
target=AUD
intermediate=FRF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:BEF]
source=INR
target=BEF
intermediate=
rate=6.864727834
type=div
date=7980
[INR:BNG]
source=INR
target=BNG
intermediate=
rate=3.399891177
type=mul
date=7980
[INR:BRL]
source=INR
target=BRL
intermediate=
rate=3.130305640
type=mul
date=7980
[INR:CAD]
source=INR
target=CAD
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:CHF]
source=INR
target=CHF
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:CNY]
source=INR
target=CNY
intermediate=
rate=5.126989305
type=div
date=7980
[INR:DEM]
source=INR
target=DEM
intermediate=
rate=4.066522536
type=div
date=7980
[INR:DKK]
source=INR
target=DKK
intermediate=
rate=1.590131454
type=mul
date=7980
[INR:DTR]
source=INR
target=DTR
intermediate=
rate=2.108709673
type=mul
date=7980
[INR:EGP]
source=INR
target=EGP
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:ELE]
source=INR
target=ELE
intermediate=
rate=6.234425137
type=mul
date=7980
[INR:ESP]
source=INR
target=ESP
intermediate=
rate=1.896181169
type=div
date=7980
[INR:EUR]
source=INR
target=EUR
intermediate=
rate=2.358560653
type=mul
date=7980
[INR:FRF]
source=INR
target=FRF
intermediate=
rate=3.860243186
type=div
date=7980
[INR:GBP]
source=INR
target=GBP
intermediate=
rate=2.045742150
type=mul
date=7980
[INR:GRD]
source=INR
target=GRD
intermediate=
rate=1.607815984
type=mul
date=7980
[INR:HKD]
source=INR
target=HKD
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:ILS]
source=INR
target=ILS
intermediate=
rate=6.541988996
type=mul
date=7980
[INR:ISK]
source=INR
target=ISK
intermediate=
rate=3.882590697
type=div
date=7980
[INR:ITL]
source=INR
target=ITL
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:JPY]
source=INR
target=JPY
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:LAM]
source=INR
target=LAM
intermediate=
rate=2.105735849
type=div
date=7980
[INR:MXN]
source=INR
target=MXN
intermediate=
rate=1.874599539
type=div
date=7980
[INR:NLG]
source=INR
target=NLG
intermediate=
rate=4.588425154
type=mul
date=7980
[INR:NOK]
source=INR
target=NOK
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:NZD]
source=INR
target=NZD
intermediate=
rate=4.642322773
type=div
date=7980
[INR:PLZ]
source=INR
target=PLZ
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:PTE]
source=INR
target=PTE
intermediate=
rate=1.434064504
type=mul
date=7980
[INR:RUR]
source=INR
target=RUR
intermediate=
rate=6.286901135
type=mul
date=7980
[INR:RYE]
source=INR
target=RYE
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:SBD]
source=INR
target=SBD
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:SEK]
source=INR
target=SEK
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:SGD]
source=INR
target=SGD
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[INR:USD]
source=INR
target=USD
intermediate=
rate=4.425932292
type=div
date=7980
[INR:ZQP]
source=INR
target=ZQP
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:ATS]
source=ISK
target=ATS
intermediate=
rate=1.535140266
type=mul
date=7980
[ISK:AUD]
source=ISK
target=AUD
intermediate=
rate=1.866533913
type=div
date=7980
[ISK:BEF]
source=ISK
target=BEF
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:BNG]
source=ISK
target=BNG
intermediate=
rate=2.975338578
type=div
date=7980
[ISK:BRL]
source=ISK
target=BRL
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:CAD]
source=ISK
target=CAD
intermediate=
rate=5.492320138
type=div
date=7980
[ISK:CHF]
source=ISK
target=CHF
intermediate=
rate=3.500664541
type=mul
date=7980
[ISK:CNY]
source=ISK
target=CNY
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:DEM]
source=ISK
target=DEM
intermediate=
rate=5.474230813
type=mul
date=7980
[ISK:DKK]
source=ISK
target=DKK
intermediate=
rate=3.460138934
type=div
date=7980
[ISK:DTR]
source=ISK
target=DTR
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:EGP]
source=ISK
target=EGP
intermediate=
rate=6.427354653
type=div
date=7980
[ISK:ELE]
source=ISK
target=ELE
intermediate=
rate=5.114059550
type=mul
date=7980
[ISK:ESP]
source=ISK
target=ESP
intermediate=
rate=6.815459581
type=div
date=7980
[ISK:EUR]
source=ISK
target=EUR
intermediate=
rate=1.177335632
type=div
date=7980
[ISK:FRF]
source=ISK
target=FRF
intermediate=
rate=6.400495397
type=div
date=7980
[ISK:GBP]
source=ISK
target=GBP
intermediate=
rate=2.691085066
type=div
date=7980
[ISK:GRD]
source=ISK
target=GRD
intermediate=
rate=4.952048100
type=div
date=7980
[ISK:HKD]
source=ISK
target=HKD
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:ILS]
source=ISK
target=ILS
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:INR]
source=ISK
target=INR
intermediate=
rate=2.157473750
type=div
date=7980
[ISK:ITL]
source=ISK
target=ITL
intermediate=
rate=4.906808853
type=mul
date=7980
[ISK:JPY]
source=ISK
target=JPY
intermediate=
rate=4.718802057
type=mul
date=7980
[ISK:LAM]
source=ISK
target=LAM
intermediate=
rate=6.512147017
type=mul
date=7980
[ISK:MXN]
source=ISK
target=MXN
intermediate=
rate=4.233499711
type=mul
date=7980
[ISK:NLG]
source=ISK
target=NLG
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:NOK]
source=ISK
target=NOK
intermediate=
rate=5.385982979
type=div
date=7980
[ISK:NZD]
source=ISK
target=NZD
intermediate=
rate=3.914357197
type=mul
date=7980
[ISK:PLZ]
source=ISK
target=PLZ
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:PTE]
source=ISK
target=PTE
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:RUR]
source=ISK
target=RUR
intermediate=
rate=2.026215861
type=div
date=7980
[ISK:RYE]
source=ISK
target=RYE
intermediate=
rate=6.822020231
type=div
date=7980
[ISK:SBD]
source=ISK
target=SBD
intermediate=
rate=2.010907223
type=div
date=7980
[ISK:SEK]
source=ISK
target=SEK
intermediate=
rate=6.585903567
type=mul
date=7980
[ISK:SGD]
source=ISK
target=SGD
intermediate=
rate=4.147164735
type=div
date=7980
[ISK:USD]
source=ISK
target=USD
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ISK:ZQP]
source=ISK
target=ZQP
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:ATS]
source=ITL
target=ATS
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:AUD]
source=ITL
target=AUD
intermediate=
rate=1.925413386
type=mul
date=7980
[ITL:BEF]
source=ITL
target=BEF
intermediate=
rate=2.329071610
type=div
date=7980
[ITL:BNG]
source=ITL
target=BNG
intermediate=
rate=2.069986680
type=div
date=7980
[ITL:BRL]
source=ITL
target=BRL
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:CAD]
source=ITL
target=CAD
intermediate=
rate=3.953000498
type=div
date=7980
[ITL:CHF]
source=ITL
target=CHF
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:CNY]
source=ITL
target=CNY
intermediate=
rate=5.960156330
type=div
date=7980
[ITL:DEM]
source=ITL
target=DEM
intermediate=
rate=4.113141108
type=div
date=7980
[ITL:DKK]
source=ITL
target=DKK
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:DTR]
source=ITL
target=DTR
intermediate=
rate=2.854005228
type=div
date=7980
[ITL:EGP]
source=ITL
target=EGP
intermediate=
rate=5.225741747
type=mul
date=7980
[ITL:ELE]
source=ITL
target=ELE
intermediate=
rate=5.532193263
type=div
date=7980
[ITL:ESP]
source=ITL
target=ESP
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:EUR]
source=ITL
target=EUR
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:FRF]
source=ITL
target=FRF
intermediate=
rate=4.219991459
type=div
date=7980
[ITL:GBP]
source=ITL
target=GBP
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:GRD]
source=ITL
target=GRD
intermediate=
rate=1.217886732
type=mul
date=7980
[ITL:HKD]
source=ITL
target=HKD
intermediate=
rate=6.733922558
type=mul
date=7980
[ITL:ILS]
source=ITL
target=ILS
intermediate=
rate=3.169714352
type=div
date=7980
[ITL:INR]
source=ITL
target=INR
intermediate=
rate=5.136709935
type=div
date=7980
[ITL:ISK]
source=ITL
target=ISK
intermediate=
rate=1.872054236
type=mul
date=7980
[ITL:JPY]
source=ITL
target=JPY
intermediate=
rate=4.388662562
type=div
date=7980
[ITL:LAM]
source=ITL
target=LAM
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:MXN]
source=ITL
target=MXN
intermediate=
rate=5.935821262
type=mul
date=7980
[ITL:NLG]
source=ITL
target=NLG
intermediate=
rate=3.315271242
type=div
date=7980
[ITL:NOK]
source=ITL
target=NOK
intermediate=
rate=1.534353941
type=div
date=7980
[ITL:NZD]
source=ITL
target=NZD
intermediate=
rate=5.677924939
type=div
date=7980
[ITL:PLZ]
source=ITL
target=PLZ
intermediate=
rate=4.520579986
type=div
date=7980
[ITL:PTE]
source=ITL
target=PTE
intermediate=
rate=3.666525995
type=div
date=7980
[ITL:RUR]
source=ITL
target=RUR
intermediate=
rate=3.582287578
type=div
date=7980
[ITL:RYE]
source=ITL
target=RYE
intermediate=
rate=1.146826278
type=div
date=7980
[ITL:SBD]
source=ITL
target=SBD
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ITL:SEK]
source=ITL
target=SEK
intermediate=
rate=5.779522502
type=div
date=7980
[ITL:SGD]
source=ITL
target=SGD
intermediate=
rate=4.583466320
type=mul
date=7980
[ITL:USD]
source=ITL
target=USD
intermediate=
rate=6.882045391
type=mul
date=7980
[ITL:ZQP]
source=ITL
target=ZQP
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:ATS]
source=JPY
target=ATS
intermediate=
rate=2.636709680
type=div
date=7980
[JPY:AUD]
source=JPY
target=AUD
intermediate=
rate=4.369371542
type=div
date=7980
[JPY:BEF]
source=JPY
target=BEF
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:BNG]
source=JPY
target=BNG
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:BRL]
source=JPY
target=BRL
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:CAD]
source=JPY
target=CAD
intermediate=
rate=1.672932306
type=div
date=7980
[JPY:CHF]
source=JPY
target=CHF
intermediate=
rate=6.745232310
type=mul
date=7980
[JPY:CNY]
source=JPY
target=CNY
intermediate=
rate=6.561881303
type=mul
date=7980
[JPY:DEM]
source=JPY
target=DEM
intermediate=
rate=6.946749804
type=mul
date=7980
[JPY:DKK]
source=JPY
target=DKK
intermediate=
rate=6.591483337
type=mul
date=7980
[JPY:DTR]
source=JPY
target=DTR
intermediate=
rate=6.685525329
type=mul
date=7980
[JPY:EGP]
source=JPY
target=EGP
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:ELE]
source=JPY
target=ELE
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:ESP]
source=JPY
target=ESP
intermediate=
rate=4.205377710
type=div
date=7980
[JPY:EUR]
source=JPY
target=EUR
intermediate=
rate=2.808684319
type=mul
date=7980
[JPY:FRF]
source=JPY
target=FRF
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:GBP]
source=JPY
target=GBP
intermediate=
rate=1.108344481
type=mul
date=7980
[JPY:GRD]
source=JPY
target=GRD
intermediate=
rate=6.616096301
type=div
date=7980
[JPY:HKD]
source=JPY
target=HKD
intermediate=
rate=4.319613056
type=mul
date=7980
[JPY:ILS]
source=JPY
target=ILS
intermediate=
rate=2.689546461
type=div
date=7980
[JPY:INR]
source=JPY
target=INR
intermediate=
rate=6.199719601
type=mul
date=7980
[JPY:ISK]
source=JPY
target=ISK
intermediate=
rate=2.980923977
type=mul
date=7980
[JPY:ITL]
source=JPY
target=ITL
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:LAM]
source=JPY
target=LAM
intermediate=
rate=2.198278364
type=mul
date=7980
[JPY:MXN]
source=JPY
target=MXN
intermediate=
rate=4.804142167
type=mul
date=7980
[JPY:NLG]
source=JPY
target=NLG
intermediate=
rate=2.156156198
type=mul
date=7980
[JPY:NOK]
source=JPY
target=NOK
intermediate=
rate=1.867544940
type=mul
date=7980
[JPY:NZD]
source=JPY
target=NZD
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:PLZ]
source=JPY
target=PLZ
intermediate=
rate=2.403292055
type=mul
date=7980
[JPY:PTE]
source=JPY
target=PTE
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:RUR]
source=JPY
target=RUR
intermediate=
rate=5.294459963
type=div
date=7980
[JPY:RYE]
source=JPY
target=RYE
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[JPY:SBD]
source=JPY
target=SBD
intermediate=
rate=1.538495737
type=div
date=7980
[JPY:SEK]
source=JPY
target=SEK
intermediate=
rate=4.061218370
type=mul
date=7980
[JPY:SGD]
source=JPY
target=SGD
intermediate=
rate=4.410056504
type=mul
date=7980
[JPY:USD]
source=JPY
target=USD
intermediate=
rate=4.344690181
type=mul
date=7980
[JPY:ZQP]
source=JPY
target=ZQP
intermediate=
rate=3.478584711
type=mul
date=7980
[LAM:ATS]
source=LAM
target=ATS
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:AUD]
source=LAM
target=AUD
intermediate=
rate=2.276346800
type=mul
date=7980
[LAM:BEF]
source=LAM
target=BEF
intermediate=
rate=1.770421262
type=div
date=7980
[LAM:BNG]
source=LAM
target=BNG
intermediate=
rate=2.774002602
type=div
date=7980
[LAM:BRL]
source=LAM
target=BRL
intermediate=
rate=1.932584628
type=mul
date=7980
[LAM:CAD]
source=LAM
target=CAD
intermediate=
rate=6.103958511
type=div
date=7980
[LAM:CHF]
source=LAM
target=CHF
intermediate=
rate=3.446609918
type=div
date=7980
[LAM:CNY]
source=LAM
target=CNY
intermediate=
rate=6.109517162
type=mul
date=7980
[LAM:DEM]
source=LAM
target=DEM
intermediate=
rate=6.520890894
type=div
date=7980
[LAM:DKK]
source=LAM
target=DKK
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:DTR]
source=LAM
target=DTR
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:EGP]
source=LAM
target=EGP
intermediate=
rate=1.303661604
type=mul
date=7980
[LAM:ELE]
source=LAM
target=ELE
intermediate=
rate=6.455300824
type=mul
date=7980
[LAM:ESP]
source=LAM
target=ESP
intermediate=
rate=2.484388696
type=mul
date=7980
[LAM:EUR]
source=LAM
target=EUR
intermediate=
rate=3.533690624
type=div
date=7980
[LAM:FRF]
source=LAM
target=FRF
intermediate=BNG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:GBP]
source=LAM
target=GBP
intermediate=
rate=3.909015661
type=div
date=7980
[LAM:GRD]
source=LAM
target=GRD
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:HKD]
source=LAM
target=HKD
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:ILS]
source=LAM
target=ILS
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:INR]
source=LAM
target=INR
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:ISK]
source=LAM
target=ISK
intermediate=
rate=4.546324644
type=div
date=7980
[LAM:ITL]
source=LAM
target=ITL
intermediate=
rate=4.620525706
type=mul
date=7980
[LAM:JPY]
source=LAM
target=JPY
intermediate=
rate=3.132682002
type=div
date=7980
[LAM:MXN]
source=LAM
target=MXN
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:NLG]
source=LAM
target=NLG
intermediate=
rate=2.348038528
type=mul
date=7980
[LAM:NOK]
source=LAM
target=NOK
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:NZD]
source=LAM
target=NZD
intermediate=
rate=6.573005618
type=div
date=7980
[LAM:PLZ]
source=LAM
target=PLZ
intermediate=
rate=2.263724439
type=div
date=7980
[LAM:PTE]
source=LAM
target=PTE
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:RUR]
source=LAM
target=RUR
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:RYE]
source=LAM
target=RYE
intermediate=
rate=3.973880549
type=div
date=7980
[LAM:SBD]
source=LAM
target=SBD
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[LAM:SEK]
source=LAM
target=SEK
intermediate=
rate=5.945834306
type=mul
date=7980
[LAM:SGD]
source=LAM
target=SGD
intermediate=
rate=3.057112412
type=div
date=7980
[LAM:USD]
source=LAM
target=USD
intermediate=
rate=6.181748808
type=mul
date=7980
[LAM:ZQP]
source=LAM
target=ZQP
intermediate=
rate=6.254378075
type=div
date=7980
[MXN:ATS]
source=MXN
target=ATS
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:AUD]
source=MXN
target=AUD
intermediate=
rate=1.566703623
type=mul
date=7980
[MXN:BEF]
source=MXN
target=BEF
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:BNG]
source=MXN
target=BNG
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:BRL]
source=MXN
target=BRL
intermediate=
rate=1.651613236
type=mul
date=7980
[MXN:CAD]
source=MXN
target=CAD
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:CHF]
source=MXN
target=CHF
intermediate=
rate=3.209140223
type=mul
date=7980
[MXN:CNY]
source=MXN
target=CNY
intermediate=
rate=1.115525710
type=mul
date=7980
[MXN:DEM]
source=MXN
target=DEM
intermediate=
rate=5.550769072
type=mul
date=7980
[MXN:DKK]
source=MXN
target=DKK
intermediate=
rate=1.013150003
type=mul
date=7980
[MXN:DTR]
source=MXN
target=DTR
intermediate=
rate=5.105874126
type=mul
date=7980
[MXN:EGP]
source=MXN
target=EGP
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:ELE]
source=MXN
target=ELE
intermediate=
rate=3.700407078
type=mul
date=7980
[MXN:ESP]
source=MXN
target=ESP
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:EUR]
source=MXN
target=EUR
intermediate=
rate=2.238219774
type=div
date=7980
[MXN:FRF]
source=MXN
target=FRF
intermediate=
rate=5.192934576
type=mul
date=7980
[MXN:GBP]
source=MXN
target=GBP
intermediate=DKK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:GRD]
source=MXN
target=GRD
intermediate=
rate=6.448665121
type=mul
date=7980
[MXN:HKD]
source=MXN
target=HKD
intermediate=
rate=1.231979194
type=mul
date=7980
[MXN:ILS]
source=MXN
target=ILS
intermediate=
rate=3.412094650
type=mul
date=7980
[MXN:INR]
source=MXN
target=INR
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:ISK]
source=MXN
target=ISK
intermediate=
rate=2.925062439
type=mul
date=7980
[MXN:ITL]
source=MXN
target=ITL
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:JPY]
source=MXN
target=JPY
intermediate=
rate=2.515193556
type=mul
date=7980
[MXN:LAM]
source=MXN
target=LAM
intermediate=
rate=2.228929470
type=mul
date=7980
[MXN:NLG]
source=MXN
target=NLG
intermediate=
rate=4.905089658
type=mul
date=7980
[MXN:NOK]
source=MXN
target=NOK
intermediate=
rate=2.343089001
type=div
date=7980
[MXN:NZD]
source=MXN
target=NZD
intermediate=
rate=5.972703923
type=div
date=7980
[MXN:PLZ]
source=MXN
target=PLZ
intermediate=
rate=5.791646100
type=div
date=7980
[MXN:PTE]
source=MXN
target=PTE
intermediate=
rate=1.176414887
type=div
date=7980
[MXN:RUR]
source=MXN
target=RUR
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:RYE]
source=MXN
target=RYE
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[MXN:SBD]
source=MXN
target=SBD
intermediate=
rate=2.833993822
type=mul
date=7980
[MXN:SEK]
source=MXN
target=SEK
intermediate=
rate=6.859954419
type=div
date=7980
[MXN:SGD]
source=MXN
target=SGD
intermediate=
rate=4.441568129
type=mul
date=7980
[MXN:USD]
source=MXN
target=USD
intermediate=
rate=4.771589297
type=div
date=7980
[MXN:ZQP]
source=MXN
target=ZQP
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:ATS]
source=NLG
target=ATS
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:AUD]
source=NLG
target=AUD
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:BEF]
source=NLG
target=BEF
intermediate=
rate=1.834083580
type=mul
date=7980
[NLG:BNG]
source=NLG
target=BNG
intermediate=
rate=1.120047949
type=div
date=7980
[NLG:BRL]
source=NLG
target=BRL
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:CAD]
source=NLG
target=CAD
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:CHF]
source=NLG
target=CHF
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:CNY]
source=NLG
target=CNY
intermediate=
rate=1.330712606
type=mul
date=7980
[NLG:DEM]
source=NLG
target=DEM
intermediate=
rate=2.395887431
type=mul
date=7980
[NLG:DKK]
source=NLG
target=DKK
intermediate=
rate=5.717461453
type=mul
date=7980
[NLG:DTR]
source=NLG
target=DTR
intermediate=
rate=1.283004018
type=mul
date=7980
[NLG:EGP]
source=NLG
target=EGP
intermediate=
rate=4.142317586
type=mul
date=7980
[NLG:ELE]
source=NLG
target=ELE
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:ESP]
source=NLG
target=ESP
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:EUR]
source=NLG
target=EUR
intermediate=
rate=5.371534333
type=div
date=7980
[NLG:FRF]
source=NLG
target=FRF
intermediate=
rate=6.960725444
type=div
date=7980
[NLG:GBP]
source=NLG
target=GBP
intermediate=
rate=5.377206032
type=mul
date=7980
[NLG:GRD]
source=NLG
target=GRD
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:HKD]
source=NLG
target=HKD
intermediate=
rate=2.955428062
type=div
date=7980
[NLG:ILS]
source=NLG
target=ILS
intermediate=
rate=1.111636713
type=div
date=7980
[NLG:INR]
source=NLG
target=INR
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:ISK]
source=NLG
target=ISK
intermediate=
rate=6.735988481
type=div
date=7980
[NLG:ITL]
source=NLG
target=ITL
intermediate=
rate=1.731556254
type=div
date=7980
[NLG:JPY]
source=NLG
target=JPY
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:LAM]
source=NLG
target=LAM
intermediate=
rate=4.685657682
type=mul
date=7980
[NLG:MXN]
source=NLG
target=MXN
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:NOK]
source=NLG
target=NOK
intermediate=
rate=5.477871374
type=div
date=7980
[NLG:NZD]
source=NLG
target=NZD
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:PLZ]
source=NLG
target=PLZ
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:PTE]
source=NLG
target=PTE
intermediate=
rate=2.774288962
type=mul
date=7980
[NLG:RUR]
source=NLG
target=RUR
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:RYE]
source=NLG
target=RYE
intermediate=
rate=6.878045022
type=mul
date=7980
[NLG:SBD]
source=NLG
target=SBD
intermediate=PLZ
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NLG:SEK]
source=NLG
target=SEK
intermediate=
rate=6.676026206
type=mul
date=7980
[NLG:SGD]
source=NLG
target=SGD
intermediate=
rate=6.103221767
type=mul
date=7980
[NLG:USD]
source=NLG
target=USD
intermediate=
rate=5.778217664
type=mul
date=7980
[NLG:ZQP]
source=NLG
target=ZQP
intermediate=
rate=5.330535264
type=div
date=7980
[NOK:ATS]
source=NOK
target=ATS
intermediate=
rate=2.967913468
type=mul
date=7980
[NOK:AUD]
source=NOK
target=AUD
intermediate=
rate=4.015277426
type=mul
date=7980
[NOK:BEF]
source=NOK
target=BEF
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:BNG]
source=NOK
target=BNG
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:BRL]
source=NOK
target=BRL
intermediate=
rate=4.803242252
type=mul
date=7980
[NOK:CAD]
source=NOK
target=CAD
intermediate=
rate=4.654483847
type=mul
date=7980
[NOK:CHF]
source=NOK
target=CHF
intermediate=FRF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:CNY]
source=NOK
target=CNY
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:DEM]
source=NOK
target=DEM
intermediate=FRF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:DKK]
source=NOK
target=DKK
intermediate=
rate=2.197677418
type=div
date=7980
[NOK:DTR]
source=NOK
target=DTR
intermediate=
rate=4.237866166
type=div
date=7980
[NOK:EGP]
source=NOK
target=EGP
intermediate=
rate=6.136839333
type=mul
date=7980
[NOK:ELE]
source=NOK
target=ELE
intermediate=
rate=4.270658976
type=mul
date=7980
[NOK:ESP]
source=NOK
target=ESP
intermediate=
rate=1.365733290
type=mul
date=7980
[NOK:EUR]
source=NOK
target=EUR
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:FRF]
source=NOK
target=FRF
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:GBP]
source=NOK
target=GBP
intermediate=
rate=3.154918861
type=mul
date=7980
[NOK:GRD]
source=NOK
target=GRD
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:HKD]
source=NOK
target=HKD
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:ILS]
source=NOK
target=ILS
intermediate=
rate=1.706985790
type=mul
date=7980
[NOK:INR]
source=NOK
target=INR
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:ISK]
source=NOK
target=ISK
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:ITL]
source=NOK
target=ITL
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:JPY]
source=NOK
target=JPY
intermediate=
rate=2.183804410
type=div
date=7980
[NOK:LAM]
source=NOK
target=LAM
intermediate=
rate=3.804723743
type=mul
date=7980
[NOK:MXN]
source=NOK
target=MXN
intermediate=
rate=1.674786674
type=mul
date=7980
[NOK:NLG]
source=NOK
target=NLG
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:NZD]
source=NOK
target=NZD
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:PLZ]
source=NOK
target=PLZ
intermediate=
rate=3.858973757
type=mul
date=7980
[NOK:PTE]
source=NOK
target=PTE
intermediate=
rate=2.714980480
type=mul
date=7980
[NOK:RUR]
source=NOK
target=RUR
intermediate=
rate=5.631554424
type=div
date=7980
[NOK:RYE]
source=NOK
target=RYE
intermediate=
rate=2.469757689
type=mul
date=7980
[NOK:SBD]
source=NOK
target=SBD
intermediate=
rate=1.518743682
type=mul
date=7980
[NOK:SEK]
source=NOK
target=SEK
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:SGD]
source=NOK
target=SGD
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:USD]
source=NOK
target=USD
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NOK:ZQP]
source=NOK
target=ZQP
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:ATS]
source=NZD
target=ATS
intermediate=
rate=2.508305810
type=div
date=7980
[NZD:AUD]
source=NZD
target=AUD
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:BEF]
source=NZD
target=BEF
intermediate=
rate=6.407834078
type=mul
date=7980
[NZD:BNG]
source=NZD
target=BNG
intermediate=
rate=6.970071844
type=mul
date=7980
[NZD:BRL]
source=NZD
target=BRL
intermediate=
rate=2.737141518
type=mul
date=7980
[NZD:CAD]
source=NZD
target=CAD
intermediate=
rate=4.408344462
type=div
date=7980
[NZD:CHF]
source=NZD
target=CHF
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:CNY]
source=NZD
target=CNY
intermediate=
rate=3.280559011
type=div
date=7980
[NZD:DEM]
source=NZD
target=DEM
intermediate=
rate=2.843510399
type=div
date=7980
[NZD:DKK]
source=NZD
target=DKK
intermediate=
rate=5.581184427
type=mul
date=7980
[NZD:DTR]
source=NZD
target=DTR
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:EGP]
source=NZD
target=EGP
intermediate=
rate=4.215359255
type=div
date=7980
[NZD:ELE]
source=NZD
target=ELE
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:ESP]
source=NZD
target=ESP
intermediate=
rate=3.540283527
type=mul
date=7980
[NZD:EUR]
source=NZD
target=EUR
intermediate=
rate=1.317346377
type=div
date=7980
[NZD:FRF]
source=NZD
target=FRF
intermediate=
rate=6.066859940
type=div
date=7980
[NZD:GBP]
source=NZD
target=GBP
intermediate=
rate=4.318679301
type=div
date=7980
[NZD:GRD]
source=NZD
target=GRD
intermediate=
rate=3.901881426
type=mul
date=7980
[NZD:HKD]
source=NZD
target=HKD
intermediate=
rate=4.187372693
type=div
date=7980
[NZD:ILS]
source=NZD
target=ILS
intermediate=
rate=5.766677547
type=mul
date=7980
[NZD:INR]
source=NZD
target=INR
intermediate=
rate=5.475400819
type=div
date=7980
[NZD:ISK]
source=NZD
target=ISK
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:ITL]
source=NZD
target=ITL
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:JPY]
source=NZD
target=JPY
intermediate=
rate=2.436371433
type=mul
date=7980
[NZD:LAM]
source=NZD
target=LAM
intermediate=
rate=5.501873833
type=div
date=7980
[NZD:MXN]
source=NZD
target=MXN
intermediate=
rate=2.790806966
type=div
date=7980
[NZD:NLG]
source=NZD
target=NLG
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:NOK]
source=NZD
target=NOK
intermediate=
rate=4.234132077
type=div
date=7980
[NZD:PLZ]
source=NZD
target=PLZ
intermediate=
rate=2.894577269
type=div
date=7980
[NZD:PTE]
source=NZD
target=PTE
intermediate=
rate=4.475124619
type=div
date=7980
[NZD:RUR]
source=NZD
target=RUR
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:RYE]
source=NZD
target=RYE
intermediate=
rate=5.830891436
type=div
date=7980
[NZD:SBD]
source=NZD
target=SBD
intermediate=
rate=5.817814422
type=mul
date=7980
[NZD:SEK]
source=NZD
target=SEK
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:SGD]
source=NZD
target=SGD
intermediate=
rate=3.535088440
type=mul
date=7980
[NZD:USD]
source=NZD
target=USD
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[NZD:ZQP]
source=NZD
target=ZQP
intermediate=
rate=5.962499627
type=div
date=7980
[PLZ:ATS]
source=PLZ
target=ATS
intermediate=
rate=5.840229023
type=div
date=7980
[PLZ:AUD]
source=PLZ
target=AUD
intermediate=
rate=2.302494119
type=div
date=7980
[PLZ:BEF]
source=PLZ
target=BEF
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:BNG]
source=PLZ
target=BNG
intermediate=
rate=5.744414437
type=div
date=7980
[PLZ:BRL]
source=PLZ
target=BRL
intermediate=
rate=1.402267116
type=mul
date=7980
[PLZ:CAD]
source=PLZ
target=CAD
intermediate=
rate=5.813250385
type=div
date=7980
[PLZ:CHF]
source=PLZ
target=CHF
intermediate=
rate=4.342914099
type=mul
date=7980
[PLZ:CNY]
source=PLZ
target=CNY
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:DEM]
source=PLZ
target=DEM
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:DKK]
source=PLZ
target=DKK
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:DTR]
source=PLZ
target=DTR
intermediate=
rate=3.877611500
type=mul
date=7980
[PLZ:EGP]
source=PLZ
target=EGP
intermediate=
rate=6.610163662
type=mul
date=7980
[PLZ:ELE]
source=PLZ
target=ELE
intermediate=
rate=2.050522721
type=div
date=7980
[PLZ:ESP]
source=PLZ
target=ESP
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:EUR]
source=PLZ
target=EUR
intermediate=
rate=1.806126043
type=div
date=7980
[PLZ:FRF]
source=PLZ
target=FRF
intermediate=
rate=2.373171111
type=div
date=7980
[PLZ:GBP]
source=PLZ
target=GBP
intermediate=
rate=2.734567028
type=mul
date=7980
[PLZ:GRD]
source=PLZ
target=GRD
intermediate=
rate=6.564454940
type=mul
date=7980
[PLZ:HKD]
source=PLZ
target=HKD
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:ILS]
source=PLZ
target=ILS
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:INR]
source=PLZ
target=INR
intermediate=
rate=1.757768097
type=mul
date=7980
[PLZ:ISK]
source=PLZ
target=ISK
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:ITL]
source=PLZ
target=ITL
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:JPY]
source=PLZ
target=JPY
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:LAM]
source=PLZ
target=LAM
intermediate=
rate=6.819219090
type=div
date=7980
[PLZ:MXN]
source=PLZ
target=MXN
intermediate=
rate=3.916648226
type=div
date=7980
[PLZ:NLG]
source=PLZ
target=NLG
intermediate=
rate=2.672400183
type=mul
date=7980
[PLZ:NOK]
source=PLZ
target=NOK
intermediate=
rate=4.200701401
type=mul
date=7980
[PLZ:NZD]
source=PLZ
target=NZD
intermediate=
rate=4.876534542
type=mul
date=7980
[PLZ:PTE]
source=PLZ
target=PTE
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:RUR]
source=PLZ
target=RUR
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:RYE]
source=PLZ
target=RYE
intermediate=
rate=3.585499724
type=mul
date=7980
[PLZ:SBD]
source=PLZ
target=SBD
intermediate=
rate=4.152502242
type=div
date=7980
[PLZ:SEK]
source=PLZ
target=SEK
intermediate=
rate=3.443346734
type=mul
date=7980
[PLZ:SGD]
source=PLZ
target=SGD
intermediate=
rate=6.270745899
type=mul
date=7980
[PLZ:USD]
source=PLZ
target=USD
intermediate=FRF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PLZ:ZQP]
source=PLZ
target=ZQP
intermediate=
rate=3.266032308
type=mul
date=7980
[PTE:ATS]
source=PTE
target=ATS
intermediate=
rate=6.074408177
type=mul
date=7980
[PTE:AUD]
source=PTE
target=AUD
intermediate=
rate=6.514163371
type=mul
date=7980
[PTE:BEF]
source=PTE
target=BEF
intermediate=
rate=6.056922288
type=mul
date=7980
[PTE:BNG]
source=PTE
target=BNG
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:BRL]
source=PTE
target=BRL
intermediate=
rate=6.965968237
type=mul
date=7980
[PTE:CAD]
source=PTE
target=CAD
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:CHF]
source=PTE
target=CHF
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:CNY]
source=PTE
target=CNY
intermediate=
rate=1.865605496
type=mul
date=7980
[PTE:DEM]
source=PTE
target=DEM
intermediate=
rate=3.500464425
type=div
date=7980
[PTE:DKK]
source=PTE
target=DKK
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:DTR]
source=PTE
target=DTR
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:EGP]
source=PTE
target=EGP
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:ELE]
source=PTE
target=ELE
intermediate=
rate=1.170266498
type=div
date=7980
[PTE:ESP]
source=PTE
target=ESP
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:EUR]
source=PTE
target=EUR
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:FRF]
source=PTE
target=FRF
intermediate=
rate=5.502348830
type=div
date=7980
[PTE:GBP]
source=PTE
target=GBP
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:GRD]
source=PTE
target=GRD
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:HKD]
source=PTE
target=HKD
intermediate=
rate=6.862031860
type=div
date=7980
[PTE:ILS]
source=PTE
target=ILS
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:INR]
source=PTE
target=INR
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:ISK]
source=PTE
target=ISK
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:ITL]
source=PTE
target=ITL
intermediate=BRL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:JPY]
source=PTE
target=JPY
intermediate=
rate=1.529966143
type=div
date=7980
[PTE:LAM]
source=PTE
target=LAM
intermediate=
rate=2.191613830
type=div
date=7980
[PTE:MXN]
source=PTE
target=MXN
intermediate=
rate=5.427744263
type=div
date=7980
[PTE:NLG]
source=PTE
target=NLG
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:NOK]
source=PTE
target=NOK
intermediate=
rate=3.888251176
type=mul
date=7980
[PTE:NZD]
source=PTE
target=NZD
intermediate=
rate=3.289903022
type=mul
date=7980
[PTE:PLZ]
source=PTE
target=PLZ
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:RUR]
source=PTE
target=RUR
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:RYE]
source=PTE
target=RYE
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[PTE:SBD]
source=PTE
target=SBD
intermediate=
rate=4.649550616
type=mul
date=7980
[PTE:SEK]
source=PTE
target=SEK
intermediate=
rate=5.802410983
type=mul
date=7980
[PTE:SGD]
source=PTE
target=SGD
intermediate=
rate=1.940229843
type=mul
date=7980
[PTE:USD]
source=PTE
target=USD
intermediate=
rate=4.418275439
type=mul
date=7980
[PTE:ZQP]
source=PTE
target=ZQP
intermediate=
rate=3.200499177
type=mul
date=7980
[RUR:ATS]
source=RUR
target=ATS
intermediate=
rate=6.392131093
type=div
date=7980
[RUR:AUD]
source=RUR
target=AUD
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:BEF]
source=RUR
target=BEF
intermediate=
rate=2.393959106
type=div
date=7980
[RUR:BNG]
source=RUR
target=BNG
intermediate=
rate=2.997273885
type=div
date=7980
[RUR:BRL]
source=RUR
target=BRL
intermediate=
rate=2.615992956
type=mul
date=7980
[RUR:CAD]
source=RUR
target=CAD
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:CHF]
source=RUR
target=CHF
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:CNY]
source=RUR
target=CNY
intermediate=
rate=4.406263741
type=div
date=7980
[RUR:DEM]
source=RUR
target=DEM
intermediate=
rate=4.970253622
type=div
date=7980
[RUR:DKK]
source=RUR
target=DKK
intermediate=
rate=5.266379865
type=div
date=7980
[RUR:DTR]
source=RUR
target=DTR
intermediate=
rate=4.677518574
type=mul
date=7980
[RUR:EGP]
source=RUR
target=EGP
intermediate=
rate=4.227255360
type=div
date=7980
[RUR:ELE]
source=RUR
target=ELE
intermediate=
rate=3.392291044
type=mul
date=7980
[RUR:ESP]
source=RUR
target=ESP
intermediate=
rate=6.846545929
type=div
date=7980
[RUR:EUR]
source=RUR
target=EUR
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:FRF]
source=RUR
target=FRF
intermediate=
rate=4.875429115
type=div
date=7980
[RUR:GBP]
source=RUR
target=GBP
intermediate=
rate=2.311061499
type=mul
date=7980
[RUR:GRD]
source=RUR
target=GRD
intermediate=AUD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:HKD]
source=RUR
target=HKD
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:ILS]
source=RUR
target=ILS
intermediate=
rate=1.926891492
type=mul
date=7980
[RUR:INR]
source=RUR
target=INR
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:ISK]
source=RUR
target=ISK
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:ITL]
source=RUR
target=ITL
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:JPY]
source=RUR
target=JPY
intermediate=
rate=1.086646199
type=div
date=7980
[RUR:LAM]
source=RUR
target=LAM
intermediate=
rate=6.449555518
type=mul
date=7980
[RUR:MXN]
source=RUR
target=MXN
intermediate=
rate=3.497875792
type=div
date=7980
[RUR:NLG]
source=RUR
target=NLG
intermediate=
rate=4.956795850
type=mul
date=7980
[RUR:NOK]
source=RUR
target=NOK
intermediate=
rate=1.920349283
type=div
date=7980
[RUR:NZD]
source=RUR
target=NZD
intermediate=DTR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:PLZ]
source=RUR
target=PLZ
intermediate=
rate=4.410909253
type=div
date=7980
[RUR:PTE]
source=RUR
target=PTE
intermediate=
rate=5.689224200
type=div
date=7980
[RUR:RYE]
source=RUR
target=RYE
intermediate=
rate=1.781461921
type=div
date=7980
[RUR:SBD]
source=RUR
target=SBD
intermediate=
rate=5.072764417
type=mul
date=7980
[RUR:SEK]
source=RUR
target=SEK
intermediate=
rate=1.249105160
type=mul
date=7980
[RUR:SGD]
source=RUR
target=SGD
intermediate=
rate=3.715888553
type=div
date=7980
[RUR:USD]
source=RUR
target=USD
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RUR:ZQP]
source=RUR
target=ZQP
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:ATS]
source=RYE
target=ATS
intermediate=
rate=3.797282965
type=div
date=7980
[RYE:AUD]
source=RYE
target=AUD
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:BEF]
source=RYE
target=BEF
intermediate=SEK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:BNG]
source=RYE
target=BNG
intermediate=
rate=1.696421514
type=div
date=7980
[RYE:BRL]
source=RYE
target=BRL
intermediate=
rate=5.407358154
type=mul
date=7980
[RYE:CAD]
source=RYE
target=CAD
intermediate=
rate=3.241817480
type=mul
date=7980
[RYE:CHF]
source=RYE
target=CHF
intermediate=
rate=5.509036357
type=div
date=7980
[RYE:CNY]
source=RYE
target=CNY
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:DEM]
source=RYE
target=DEM
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:DKK]
source=RYE
target=DKK
intermediate=
rate=5.075920172
type=div
date=7980
[RYE:DTR]
source=RYE
target=DTR
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:EGP]
source=RYE
target=EGP
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:ELE]
source=RYE
target=ELE
intermediate=
rate=4.131537099
type=mul
date=7980
[RYE:ESP]
source=RYE
target=ESP
intermediate=
rate=4.977099384
type=div
date=7980
[RYE:EUR]
source=RYE
target=EUR
intermediate=
rate=6.784596675
type=div
date=7980
[RYE:FRF]
source=RYE
target=FRF
intermediate=
rate=4.792794386
type=div
date=7980
[RYE:GBP]
source=RYE
target=GBP
intermediate=
rate=3.970188173
type=div
date=7980
[RYE:GRD]
source=RYE
target=GRD
intermediate=
rate=1.866381480
type=mul
date=7980
[RYE:HKD]
source=RYE
target=HKD
intermediate=
rate=4.022883501
type=mul
date=7980
[RYE:ILS]
source=RYE
target=ILS
intermediate=DKK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:INR]
source=RYE
target=INR
intermediate=
rate=6.159672228
type=mul
date=7980
[RYE:ISK]
source=RYE
target=ISK
intermediate=
rate=5.656593634
type=div
date=7980
[RYE:ITL]
source=RYE
target=ITL
intermediate=
rate=3.933568439
type=mul
date=7980
[RYE:JPY]
source=RYE
target=JPY
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:LAM]
source=RYE
target=LAM
intermediate=
rate=6.491755761
type=mul
date=7980
[RYE:MXN]
source=RYE
target=MXN
intermediate=
rate=2.154909608
type=mul
date=7980
[RYE:NLG]
source=RYE
target=NLG
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:NOK]
source=RYE
target=NOK
intermediate=
rate=5.470562678
type=mul
date=7980
[RYE:NZD]
source=RYE
target=NZD
intermediate=
rate=4.490153585
type=div
date=7980
[RYE:PLZ]
source=RYE
target=PLZ
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:PTE]
source=RYE
target=PTE
intermediate=
rate=3.068401304
type=mul
date=7980
[RYE:RUR]
source=RYE
target=RUR
intermediate=
rate=4.954127604
type=mul
date=7980
[RYE:SBD]
source=RYE
target=SBD
intermediate=
rate=4.974506157
type=mul
date=7980
[RYE:SEK]
source=RYE
target=SEK
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:SGD]
source=RYE
target=SGD
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:USD]
source=RYE
target=USD
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[RYE:ZQP]
source=RYE
target=ZQP
intermediate=
rate=6.113938481
type=mul
date=7980
[SBD:ATS]
source=SBD
target=ATS
intermediate=
rate=5.301077306
type=mul
date=7980
[SBD:AUD]
source=SBD
target=AUD
intermediate=
rate=4.106408962
type=mul
date=7980
[SBD:BEF]
source=SBD
target=BEF
intermediate=MXN
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:BNG]
source=SBD
target=BNG
intermediate=
rate=3.545131895
type=mul
date=7980
[SBD:BRL]
source=SBD
target=BRL
intermediate=
rate=5.229777554
type=mul
date=7980
[SBD:CAD]
source=SBD
target=CAD
intermediate=DKK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:CHF]
source=SBD
target=CHF
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:CNY]
source=SBD
target=CNY
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:DEM]
source=SBD
target=DEM
intermediate=USD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:DKK]
source=SBD
target=DKK
intermediate=
rate=5.248457001
type=mul
date=7980
[SBD:DTR]
source=SBD
target=DTR
intermediate=
rate=3.876895722
type=div
date=7980
[SBD:EGP]
source=SBD
target=EGP
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:ELE]
source=SBD
target=ELE
intermediate=
rate=3.088542949
type=div
date=7980
[SBD:ESP]
source=SBD
target=ESP
intermediate=
rate=5.445672793
type=div
date=7980
[SBD:EUR]
source=SBD
target=EUR
intermediate=
rate=1.755232583
type=mul
date=7980
[SBD:FRF]
source=SBD
target=FRF
intermediate=
rate=3.760035502
type=mul
date=7980
[SBD:GBP]
source=SBD
target=GBP
intermediate=
rate=3.768450370
type=mul
date=7980
[SBD:GRD]
source=SBD
target=GRD
intermediate=
rate=2.372709129
type=div
date=7980
[SBD:HKD]
source=SBD
target=HKD
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:ILS]
source=SBD
target=ILS
intermediate=
rate=6.110081374
type=mul
date=7980
[SBD:INR]
source=SBD
target=INR
intermediate=
rate=2.584741185
type=mul
date=7980
[SBD:ISK]
source=SBD
target=ISK
intermediate=
rate=3.705205567
type=mul
date=7980
[SBD:ITL]
source=SBD
target=ITL
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:JPY]
source=SBD
target=JPY
intermediate=
rate=3.458136444
type=div
date=7980
[SBD:LAM]
source=SBD
target=LAM
intermediate=
rate=2.304531679
type=div
date=7980
[SBD:MXN]
source=SBD
target=MXN
intermediate=
rate=5.614252667
type=mul
date=7980
[SBD:NLG]
source=SBD
target=NLG
intermediate=FRF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:NOK]
source=SBD
target=NOK
intermediate=
rate=1.281695896
type=mul
date=7980
[SBD:NZD]
source=SBD
target=NZD
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:PLZ]
source=SBD
target=PLZ
intermediate=
rate=4.193936293
type=mul
date=7980
[SBD:PTE]
source=SBD
target=PTE
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:RUR]
source=SBD
target=RUR
intermediate=
rate=2.407400494
type=div
date=7980
[SBD:RYE]
source=SBD
target=RYE
intermediate=PTE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:SEK]
source=SBD
target=SEK
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:SGD]
source=SBD
target=SGD
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SBD:USD]
source=SBD
target=USD
intermediate=
rate=6.440967208
type=div
date=7980
[SBD:ZQP]
source=SBD
target=ZQP
intermediate=
rate=5.375091927
type=mul
date=7980
[SEK:ATS]
source=SEK
target=ATS
intermediate=
rate=6.948168495
type=div
date=7980
[SEK:AUD]
source=SEK
target=AUD
intermediate=
rate=1.623476696
type=mul
date=7980
[SEK:BEF]
source=SEK
target=BEF
intermediate=ISK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:BNG]
source=SEK
target=BNG
intermediate=
rate=3.160348836
type=div
date=7980
[SEK:BRL]
source=SEK
target=BRL
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:CAD]
source=SEK
target=CAD
intermediate=
rate=4.505383156
type=mul
date=7980
[SEK:CHF]
source=SEK
target=CHF
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:CNY]
source=SEK
target=CNY
intermediate=
rate=1.089490031
type=div
date=7980
[SEK:DEM]
source=SEK
target=DEM
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:DKK]
source=SEK
target=DKK
intermediate=
rate=1.643396378
type=div
date=7980
[SEK:DTR]
source=SEK
target=DTR
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:EGP]
source=SEK
target=EGP
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:ELE]
source=SEK
target=ELE
intermediate=
rate=2.615707876
type=mul
date=7980
[SEK:ESP]
source=SEK
target=ESP
intermediate=
rate=1.967972031
type=mul
date=7980
[SEK:EUR]
source=SEK
target=EUR
intermediate=
rate=4.988152476
type=mul
date=7980
[SEK:FRF]
source=SEK
target=FRF
intermediate=
rate=6.227739138
type=mul
date=7980
[SEK:GBP]
source=SEK
target=GBP
intermediate=
rate=1.566750549
type=div
date=7980
[SEK:GRD]
source=SEK
target=GRD
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:HKD]
source=SEK
target=HKD
intermediate=
rate=4.171449671
type=div
date=7980
[SEK:ILS]
source=SEK
target=ILS
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:INR]
source=SEK
target=INR
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:ISK]
source=SEK
target=ISK
intermediate=
rate=3.960990021
type=mul
date=7980
[SEK:ITL]
source=SEK
target=ITL
intermediate=
rate=6.530626633
type=div
date=7980
[SEK:JPY]
source=SEK
target=JPY
intermediate=EGP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:LAM]
source=SEK
target=LAM
intermediate=
rate=4.949232721
type=mul
date=7980
[SEK:MXN]
source=SEK
target=MXN
intermediate=RUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:NLG]
source=SEK
target=NLG
intermediate=
rate=4.211587003
type=mul
date=7980
[SEK:NOK]
source=SEK
target=NOK
intermediate=
rate=5.500876027
type=div
date=7980
[SEK:NZD]
source=SEK
target=NZD
intermediate=
rate=3.433590725
type=mul
date=7980
[SEK:PLZ]
source=SEK
target=PLZ
intermediate=
rate=2.279949711
type=div
date=7980
[SEK:PTE]
source=SEK
target=PTE
intermediate=
rate=5.358119475
type=mul
date=7980
[SEK:RUR]
source=SEK
target=RUR
intermediate=
rate=5.820282052
type=mul
date=7980
[SEK:RYE]
source=SEK
target=RYE
intermediate=
rate=5.713314033
type=div
date=7980
[SEK:SBD]
source=SEK
target=SBD
intermediate=
rate=3.658105411
type=div
date=7980
[SEK:SGD]
source=SEK
target=SGD
intermediate=NLG
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:USD]
source=SEK
target=USD
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SEK:ZQP]
source=SEK
target=ZQP
intermediate=
rate=6.316810523
type=div
date=7980
[SGD:ATS]
source=SGD
target=ATS
intermediate=
rate=6.627304737
type=div
date=7980
[SGD:AUD]
source=SGD
target=AUD
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:BEF]
source=SGD
target=BEF
intermediate=
rate=1.685888917
type=mul
date=7980
[SGD:BNG]
source=SGD
target=BNG
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:BRL]
source=SGD
target=BRL
intermediate=
rate=3.759005778
type=div
date=7980
[SGD:CAD]
source=SGD
target=CAD
intermediate=
rate=6.318206004
type=div
date=7980
[SGD:CHF]
source=SGD
target=CHF
intermediate=
rate=1.978970408
type=div
date=7980
[SGD:CNY]
source=SGD
target=CNY
intermediate=
rate=3.642130906
type=div
date=7980
[SGD:DEM]
source=SGD
target=DEM
intermediate=
rate=3.685639808
type=mul
date=7980
[SGD:DKK]
source=SGD
target=DKK
intermediate=
rate=3.513123377
type=mul
date=7980
[SGD:DTR]
source=SGD
target=DTR
intermediate=
rate=4.720043361
type=mul
date=7980
[SGD:EGP]
source=SGD
target=EGP
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:ELE]
source=SGD
target=ELE
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:ESP]
source=SGD
target=ESP
intermediate=
rate=3.569141931
type=mul
date=7980
[SGD:EUR]
source=SGD
target=EUR
intermediate=ELE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:FRF]
source=SGD
target=FRF
intermediate=
rate=1.884814479
type=div
date=7980
[SGD:GBP]
source=SGD
target=GBP
intermediate=
rate=2.107079180
type=mul
date=7980
[SGD:GRD]
source=SGD
target=GRD
intermediate=
rate=5.629790554
type=div
date=7980
[SGD:HKD]
source=SGD
target=HKD
intermediate=
rate=3.117535114
type=mul
date=7980
[SGD:ILS]
source=SGD
target=ILS
intermediate=
rate=4.101457951
type=div
date=7980
[SGD:INR]
source=SGD
target=INR
intermediate=
rate=1.194231613
type=mul
date=7980
[SGD:ISK]
source=SGD
target=ISK
intermediate=BEF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:ITL]
source=SGD
target=ITL
intermediate=CNY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:JPY]
source=SGD
target=JPY
intermediate=
rate=2.029399863
type=mul
date=7980
[SGD:LAM]
source=SGD
target=LAM
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:MXN]
source=SGD
target=MXN
intermediate=
rate=1.749128834
type=mul
date=7980
[SGD:NLG]
source=SGD
target=NLG
intermediate=GBP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:NOK]
source=SGD
target=NOK
intermediate=
rate=3.088187537
type=div
date=7980
[SGD:NZD]
source=SGD
target=NZD
intermediate=
rate=6.310075614
type=div
date=7980
[SGD:PLZ]
source=SGD
target=PLZ
intermediate=
rate=4.725139554
type=div
date=7980
[SGD:PTE]
source=SGD
target=PTE
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:RUR]
source=SGD
target=RUR
intermediate=
rate=4.784159623
type=div
date=7980
[SGD:RYE]
source=SGD
target=RYE
intermediate=
rate=6.074165807
type=div
date=7980
[SGD:SBD]
source=SGD
target=SBD
intermediate=
rate=6.771992603
type=div
date=7980
[SGD:SEK]
source=SGD
target=SEK
intermediate=CAD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[SGD:USD]
source=SGD
target=USD
intermediate=
rate=2.137760532
type=mul
date=7980
[SGD:ZQP]
source=SGD
target=ZQP
intermediate=
rate=2.604810901
type=div
date=7980
[USD:ATS]
source=USD
target=ATS
intermediate=
rate=2.523193132
type=div
date=7980
[USD:AUD]
source=USD
target=AUD
intermediate=
rate=5.516032937
type=mul
date=7980
[USD:BEF]
source=USD
target=BEF
intermediate=
rate=6.369410931
type=mul
date=7980
[USD:BNG]
source=USD
target=BNG
intermediate=GRD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:BRL]
source=USD
target=BRL
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:CAD]
source=USD
target=CAD
intermediate=
rate=4.569056285
type=mul
date=7980
[USD:CHF]
source=USD
target=CHF
intermediate=ILS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:CNY]
source=USD
target=CNY
intermediate=
rate=4.969180344
type=div
date=7980
[USD:DEM]
source=USD
target=DEM
intermediate=
rate=5.792888495
type=mul
date=7980
[USD:DKK]
source=USD
target=DKK
intermediate=ATS
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:DTR]
source=USD
target=DTR
intermediate=
rate=4.784352188
type=div
date=7980
[USD:EGP]
source=USD
target=EGP
intermediate=ITL
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:ELE]
source=USD
target=ELE
intermediate=SBD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:ESP]
source=USD
target=ESP
intermediate=
rate=1.711173582
type=div
date=7980
[USD:EUR]
source=USD
target=EUR
intermediate=
rate=4.472410325
type=mul
date=7980
[USD:FRF]
source=USD
target=FRF
intermediate=
rate=1.779311210
type=div
date=7980
[USD:GBP]
source=USD
target=GBP
intermediate=
rate=4.999030734
type=mul
date=7980
[USD:GRD]
source=USD
target=GRD
intermediate=ZQP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:HKD]
source=USD
target=HKD
intermediate=
rate=3.503869425
type=mul
date=7980
[USD:ILS]
source=USD
target=ILS
intermediate=
rate=1.801506748
type=mul
date=7980
[USD:INR]
source=USD
target=INR
intermediate=
rate=5.148367411
type=mul
date=7980
[USD:ISK]
source=USD
target=ISK
intermediate=
rate=4.887893249
type=mul
date=7980
[USD:ITL]
source=USD
target=ITL
intermediate=FRF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:JPY]
source=USD
target=JPY
intermediate=
rate=3.341997697
type=mul
date=7980
[USD:LAM]
source=USD
target=LAM
intermediate=
rate=1.921452560
type=div
date=7980
[USD:MXN]
source=USD
target=MXN
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:NLG]
source=USD
target=NLG
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:NOK]
source=USD
target=NOK
intermediate=
rate=4.674986568
type=mul
date=7980
[USD:NZD]
source=USD
target=NZD
intermediate=
rate=1.153018641
type=div
date=7980
[USD:PLZ]
source=USD
target=PLZ
intermediate=
rate=1.806029562
type=mul
date=7980
[USD:PTE]
source=USD
target=PTE
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:RUR]
source=USD
target=RUR
intermediate=
rate=4.910190658
type=div
date=7980
[USD:RYE]
source=USD
target=RYE
intermediate=
rate=5.455101331
type=div
date=7980
[USD:SBD]
source=USD
target=SBD
intermediate=
rate=6.703331924
type=div
date=7980
[USD:SEK]
source=USD
target=SEK
intermediate=
rate=6.742846773
type=div
date=7980
[USD:SGD]
source=USD
target=SGD
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[USD:ZQP]
source=USD
target=ZQP
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:ATS]
source=ZQP
target=ATS
intermediate=
rate=5.568171387
type=mul
date=7980
[ZQP:AUD]
source=ZQP
target=AUD
intermediate=
rate=1.225633702
type=mul
date=7980
[ZQP:BEF]
source=ZQP
target=BEF
intermediate=NZD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:BNG]
source=ZQP
target=BNG
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:BRL]
source=ZQP
target=BRL
intermediate=
rate=5.038049780
type=div
date=7980
[ZQP:CAD]
source=ZQP
target=CAD
intermediate=
rate=6.713222294
type=mul
date=7980
[ZQP:CHF]
source=ZQP
target=CHF
intermediate=
rate=1.634703176
type=mul
date=7980
[ZQP:CNY]
source=ZQP
target=CNY
intermediate=ESP
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:DEM]
source=ZQP
target=DEM
intermediate=
rate=4.593576234
type=mul
date=7980
[ZQP:DKK]
source=ZQP
target=DKK
intermediate=
rate=5.201470708
type=mul
date=7980
[ZQP:DTR]
source=ZQP
target=DTR
intermediate=CHF
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:EGP]
source=ZQP
target=EGP
intermediate=HKD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:ELE]
source=ZQP
target=ELE
intermediate=SGD
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:ESP]
source=ZQP
target=ESP
intermediate=JPY
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:EUR]
source=ZQP
target=EUR
intermediate=
rate=6.649464339
type=mul
date=7980
[ZQP:FRF]
source=ZQP
target=FRF
intermediate=LAM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:GBP]
source=ZQP
target=GBP
intermediate=EUR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:GRD]
source=ZQP
target=GRD
intermediate=
rate=5.159827132
type=mul
date=7980
[ZQP:HKD]
source=ZQP
target=HKD
intermediate=
rate=1.033331090
type=div
date=7980
[ZQP:ILS]
source=ZQP
target=ILS
intermediate=
rate=6.784289010
type=div
date=7980
[ZQP:INR]
source=ZQP
target=INR
intermediate=
rate=1.344910697
type=mul
date=7980
[ZQP:ISK]
source=ZQP
target=ISK
intermediate=NOK
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:ITL]
source=ZQP
target=ITL
intermediate=
rate=4.711392760
type=mul
date=7980
[ZQP:JPY]
source=ZQP
target=JPY
intermediate=
rate=5.250221503
type=mul
date=7980
[ZQP:LAM]
source=ZQP
target=LAM
intermediate=
rate=3.048003611
type=div
date=7980
[ZQP:MXN]
source=ZQP
target=MXN
intermediate=
rate=3.949181694
type=mul
date=7980
[ZQP:NLG]
source=ZQP
target=NLG
intermediate=
rate=5.994409150
type=div
date=7980
[ZQP:NOK]
source=ZQP
target=NOK
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:NZD]
source=ZQP
target=NZD
intermediate=
rate=6.093681197
type=mul
date=7980
[ZQP:PLZ]
source=ZQP
target=PLZ
intermediate=
rate=2.085860820
type=div
date=7980
[ZQP:PTE]
source=ZQP
target=PTE
intermediate=
rate=2.448073260
type=div
date=7980
[ZQP:RUR]
source=ZQP
target=RUR
intermediate=RYE
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:RYE]
source=ZQP
target=RYE
intermediate=INR
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
[ZQP:SBD]
source=ZQP
target=SBD
intermediate=
rate=5.979947206
type=mul
date=7980
[ZQP:SEK]
source=ZQP
target=SEK
intermediate=
rate=3.067827449
type=mul
date=7980
[ZQP:SGD]
source=ZQP
target=SGD
intermediate=
rate=5.680488452
type=mul
date=7980
[ZQP:USD]
source=ZQP
target=USD
intermediate=DEM
rate=0.000000000
type=tri
date=7980
